{"id":13241,"date":"2022-11-04T18:24:28","date_gmt":"2022-11-04T18:24:28","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13241"},"modified":"2022-12-01T19:45:58","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:58","slug":"instituto-neymar-jr-dasa-y-delboni-impulsan-charla-de-sensibilizacion-y-prevencion-durante-octubre-rosa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-neymar-jr-dasa-y-delboni-impulsan-charla-de-sensibilizacion-y-prevencion-durante-octubre-rosa\/","title":{"rendered":"INSTITUTO NEYMAR JR., DASA Y DELBONI IMPULSAN CHARLA DE SENSIBILIZACI\u00d3N Y PREVENCI\u00d3N DURANTE OCTUBRE ROSA"},"content":{"rendered":"\n<p>En apoyo al Octubre Rosa, el Instituto Projeto Neymar Jr. y las empresas asociadas Delboni y Dasa reunieron a todas las estudiantes y familiares de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os para una conversaci\u00f3n muy importante sobre la concientizaci\u00f3n sobre el c\u00e1ncer de mama y el c\u00e1ncer de cuello uterino. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  Impartida por el Dr. Philipe Saccab, cardi\u00f3logo y coordinador del espacio de salud del INJR, y con la participaci\u00f3n de la Dra. Dulceleia Alessi, gerente de ciudadan\u00eda corporativa de Dasa y Daniel Castilho, coordinador de laboratorio de Delboni, la conferencia tuvo como objetivo difundir el conocimiento y garantizar informaci\u00f3n para un diagn\u00f3stico r\u00e1pido y eficaz.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13242\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-1.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-1-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-1-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para la Dra. Dulceleia Alessi, la conversaci\u00f3n super\u00f3 todas las expectativas de Dasa. \u201cHay un tab\u00fa muy grande sobre la salud de las mujeres, especialmente en estas comunidades. Conseguimos movernos, quitarnos la verg\u00fcenza. Y sabiendo que es com\u00fan y que es muy triste que una mujer, cualquier ser humano, se enferme por un simple examen\u201d, dice. La Dra. se mostr\u00f3 complacida con la respuesta de las mujeres y el inter\u00e9s en presentarse a los ex\u00e1menes, algunas por primera vez a los 50 a\u00f1os.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Delboni estar\u00e1 al lado del Instituto, actuando activamente en la causa, y el primer paso ser\u00e1 la disponibilidad de ex\u00e1menes para las mujeres familiares de nuestros estudiantes. Seg\u00fan Daniel Castilho, realizar estos ex\u00e1menes es una misi\u00f3n social. \u201cPara nosotros es un logro. Yo creo que tenemos que llevar la salud que la gente quiere a todos lados, entonces para nosotros es muy importante abrir estas agendas, ofrecer estos ex\u00e1menes para que todos tengan acceso a la salud, tengan calidad de vida, que es lo m\u00e1s importante. Ser\u00e1 muy grato continuar en este camino junto al Instituto Neymar para poder llevar salud a la gente\u201d, comenta el coordinador.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-2.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13243\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-2.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-2-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-2-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  El medico Philipe Saccab respondi\u00f3 a todas las dudas de las mujeres presentes y fue el encargado de llevar este mensaje al Instituto. \u201cFue muy gratificante, se nota que pudimos llegar a la mayor\u00eda de las personas que estuvieron presentes aqu\u00ed, y el resultado no pod\u00eda ser diferente al que tuvimos. Muchas gracias\u201d, agradece el doctor.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para Edna Santos, madre de una alumna del INJR, la conferencia fue muy importante para esclarecer el tema y, sobre todo, concienciar a todos sobre la prevenci\u00f3n. &#8220;Fue incre\u00edble. Estar aqu\u00ed en el Instituto y poder participar. Tenemos muchas dudas sobre el c\u00e1ncer y hemos despejado todas las dudas. \u00a1Le hicimos muchas preguntas al m\u00e9dico! El cari\u00f1o de todos los empleados que hacen este cruce, que dan la bienvenida cada madre, cada padre, cada hijo, nos sentimos tan acogidos, tan amados\u201d, dice.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-3.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13244\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-3.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-3-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13241-3-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En apoyo al Octubre Rosa, el Instituto Projeto Neymar Jr. y las empresas asociadas Delboni y Dasa reunieron a todas las estudiantes y familiares de estudiantes mayores de 18 a\u00f1os para una conversaci\u00f3n muy importante sobre la concientizaci\u00f3n sobre el c\u00e1ncer de mama y el c\u00e1ncer de cuello uterino. Impartida por el Dr. Philipe Saccab, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13242,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13241"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13241"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13245,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13241\/revisions\/13245"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13242"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13241"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13241"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}