{"id":13252,"date":"2022-11-04T18:26:51","date_gmt":"2022-11-04T18:26:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13252"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"instituto-neymar-jr-e-instituto-mix-ofrece-curso-profesional-de-manicura-y-pedicura","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-neymar-jr-e-instituto-mix-ofrece-curso-profesional-de-manicura-y-pedicura\/","title":{"rendered":"INSTITUTO NEYMAR JR. E INSTITUTO MIX OFRECE CURSO PROFESIONAL DE MANICURA Y PEDICURA"},"content":{"rendered":"\n<p>En septiembre, comenz\u00f3 otro curso ofrecido por la asociaci\u00f3n entre el Instituto Neymar Jr. y el Instituto Mix de Profiss\u00f5es: el curso de manicura y pedicura profesional. Ofrecido a los padres y familiares de los estudiantes atendidos por el INJR, el curso tiene como objetivo proporcionar herramientas y conocimientos, con el objetivo de aumentar la renta per c\u00e1pita y la inserci\u00f3n aut\u00f3noma en el mercado de trabajo. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  El curso profesional de manicura y pedicura, que proporciona un aprendizaje completo sobre el universo de las u\u00f1as, ense\u00f1ando las nociones de higiene para realizar manicura y pedicura, c\u00f3mo hacer francesinha, u\u00f1as decoradas, esmalte degradado, arte de u\u00f1as y c\u00f3mo usar sellos de esmalte. Ofrecido a los padres y familiares de los estudiantes atendidos por el INJR, el curso tiene como objetivo proporcionar herramientas y conocimientos, con el objetivo de aumentar la renta per c\u00e1pita y la inserci\u00f3n aut\u00f3noma en el mercado de trabajo.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13253\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-1.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-1-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Projeto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Con una duraci\u00f3n de 4 meses, el curso profesional proporciona un aprendizaje completo sobre el universo de las u\u00f1as, ense\u00f1ando las nociones de higiene para realizar la manicura y la pedicura, c\u00f3mo hacer francesinha, u\u00f1as decoradas, esmalte degradado, nail art y c\u00f3mo utilizar sellos en el esmaltado.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  El Coordinador Pedag\u00f3gico del Instituto Mix, Adriel Oliveira, destaca que esta es la 4\u00aa clase formada por el v\u00ednculo entre los institutos, lo que demuestra el \u00e9xito de la asociaci\u00f3n. \u201cHa sido maravilloso, porque vemos, en las primeras clases, la transformaci\u00f3n que se est\u00e1 produciendo en l los alumnos y del instructor, que es elegido a dedo. Y el objetivo [transformar] es el mismo, tanto del Instituto Mix de Profiss\u00f5es como del Instituto Projeto Neymar Jr.\u201d, comenta la Coordinadora.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para las clases de manicura y pedicura, la Instructora de Instituto Mix cuidadosamente seleccionada fue Sandra Regina Pasquini quien, desde la primera clase, se sinti\u00f3 orgullosa de ser parte activa de esta transformaci\u00f3n social. \u201cEs muy bueno poder ayudar a personas necesitadas y tienen muy buenas expectativas\u201d, dice Sandra, y agrega que las clases entusiasmar\u00e1n a los estudiantes ya que son completamente din\u00e1micas y pr\u00e1cticas.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-2.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13254\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-2.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-2-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-2-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Projeto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Genivalda Valentim de Oliveira, madre de un estudiante del INJR, agradece a la asociaci\u00f3n por la oportunidad de agregar otra experiencia de aprendizaje a su plan de estudios. \u201cEstoy muy feliz. Todo lo que aprendemos es productivo y nos ser\u00e1 \u00fatil para nuestra vida. Estoy muy feliz, muy agradecida\u201d, dice.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para la madre Palmira Cust\u00f3dio dos Reis Silva, los cursos profesionales son una prueba de que no tiene edad para so\u00f1ar o para emprender un nuevo emprendimiento que pueda ayudar con la renta. \u201cMe siento feliz, porque despu\u00e9s de los 50 todo es m\u00e1s dif\u00edcil. Oportunidades de empleo. Estaba feliz porque tuve la oportunidad de hacer un curso a los 50 a\u00f1os, gratis, sin pagar nada\u201d, agrega Palmira.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-3.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13255\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-3.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-3-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13252-3-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En septiembre, comenz\u00f3 otro curso ofrecido por la asociaci\u00f3n entre el Instituto Neymar Jr. y el Instituto Mix de Profiss\u00f5es: el curso de manicura y pedicura profesional. Ofrecido a los padres y familiares de los estudiantes atendidos por el INJR, el curso tiene como objetivo proporcionar herramientas y conocimientos, con el objetivo de aumentar la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13253,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13252"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13252"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13252\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13272,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13252\/revisions\/13272"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13253"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13252"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13252"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13252"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}