{"id":13257,"date":"2022-11-04T18:28:10","date_gmt":"2022-11-04T18:28:10","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13257"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"instituto-neymar-jr-promocion-clase-de-cierre-del-proyecto-young-crew-live","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-neymar-jr-promocion-clase-de-cierre-del-proyecto-young-crew-live\/","title":{"rendered":"INSTITUTO NEYMAR JR. PROMOCI\u00d3N CLASE DE CIERRE DEL PROYECTO YOUNG CREW LIVE"},"content":{"rendered":"\n<p>Este viernes (30) tuvo lugar la clase de clausura de la 2\u00aa promoci\u00f3n de los j\u00f3venes Tripulantes. Nuestros alumnos y sus familias, as\u00ed como representantes de nuestros socios Deck4, Costa Crociere, Ag\u00eancia ISMBR, Litoral Plaza Shopping y Shelter Cursos, estuvieron presentes en el evento, que fue transmitido en vivo por Youtube por INJR. La ceremonia estuvo a cargo del director financiero del Instituto Projeto Neymar Jr., Altamiro Bezerra, adem\u00e1s de contar con la participaci\u00f3n especial del Dr. Andr\u00e9 Vinicius y Joel Jota, quien actu\u00f3 como Coordinador General del Instituto. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  El evento tambi\u00e9n marc\u00f3 el lanzamiento de la asociaci\u00f3n entre el Instituto Neymar Jr. y Beetools (haga clic aqu\u00ed para conocer la asociaci\u00f3n).\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13258\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-1.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-1-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para Altamiro Bezerra, la clase fue la manera perfecta de terminar el ciclo de preparaci\u00f3n y comenzar el embarque del 2do grupo de Tripulantes J\u00f3venes. \u201cPara ellos, esta es la apertura de un camino. De una vida profesional, de una carrera prometedora. En nombre del Instituto y de la familia de Neymar Jr, quiero agradecer a todos los alumnos presentes ya los socios\u201d, declara el director.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Deck4 colabor\u00f3 \u200b\u200bcon el Instituto en la organizaci\u00f3n del evento. El fundador de la empresa, Fabricio Brito, dej\u00f3 un mensaje inspirador para los futuros tripulantes: \u201cMi mensaje es que sigan so\u00f1ando. So\u00f1ando en tierra firme, so\u00f1ando en alta mar. Pero nunca dejes de so\u00f1ar. Porque son capaces y conquistar\u00e1n todo lo que quieran\u201d, refuerza Fabricio.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13259\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-2.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-2-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Carolina Coelho, directora general de ISMBR, record\u00f3 la importancia de reunir a familiares, j\u00f3venes y empresas responsables del proyecto. \u201cEl evento de hoy fue un hito hist\u00f3rico, porque recibir a dos presidentes de empresa en un solo evento es un hito muy importante, y significa que la empresa est\u00e1 de buen humor y honrada tambi\u00e9n con este proyecto\u201d, dice.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para D\u00e1rio R\u00fastico, presidente de Centroam\u00e9rica y Sudam\u00e9rica de Costa Cruceros, el proyecto es responsable de cambiar la perspectiva de los adolescentes que trabajar\u00e1n a bordo. \u201cComenzar\u00e1n un nuevo camino, un camino que los llevar\u00e1 a lugares fant\u00e1sticos en la vida\u201d, dice D\u00e1rio.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  El Superintendente del Litoral Plaza Shopping, Martinho Polilo, dice que la gran importancia de este proyecto es la inserci\u00f3n de los j\u00f3venes en el mercado de trabajo. \u201cA trav\u00e9s del Instituto Neymar Jr. se cre\u00f3 una oportunidad. Es un proyecto social que apunta a lo m\u00e1s importante, el empleo. De esa uni\u00f3n de fuerzas logramos que estos j\u00f3venes consiguieran su primer empleo\u201d.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-3.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13260\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-3.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-3-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Para Joel Jota, estar en el Instituto y ver el camino que est\u00e1n siguiendo los j\u00f3venes es un orgullo. \u201cVer a j\u00f3venes de 18, 19, 20 a\u00f1os tener su primer trabajo, viajar por el mundo, usar el idioma que aprendieron aqu\u00ed, usar todos los elementos culturales que desarrollamos aqu\u00ed, maestros despidi\u00e9ndose, fue un momento de profundo orgullo y muy emotivo\u201d , \u00e9l dice.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Los tripulantes j\u00f3venes comienzan a abordar los barcos de Costa Crociere en octubre para la temporada 2022\/2023.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-4.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13261\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-4.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13257-4-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este viernes (30) tuvo lugar la clase de clausura de la 2\u00aa promoci\u00f3n de los j\u00f3venes Tripulantes. Nuestros alumnos y sus familias, as\u00ed como representantes de nuestros socios Deck4, Costa Crociere, Ag\u00eancia ISMBR, Litoral Plaza Shopping y Shelter Cursos, estuvieron presentes en el evento, que fue transmitido en vivo por Youtube por INJR. La ceremonia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13258,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13257"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13257"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13257\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13262,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13257\/revisions\/13262"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13258"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13257"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13257"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13257"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}