{"id":13268,"date":"2022-11-04T18:29:57","date_gmt":"2022-11-04T18:29:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13268"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"reunion-de-padres-y-responsables-de-alumnos-del-instituto-projeto-neymar-jr-sucede-el-08-y-09-de-noviembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/reunion-de-padres-y-responsables-de-alumnos-del-instituto-projeto-neymar-jr-sucede-el-08-y-09-de-noviembre\/","title":{"rendered":"REUNI\u00d3N DE PADRES Y RESPONSABLES DE ALUMNOS DEL INSTITUTO PROJETO NEYMAR JR. SUCEDE EL 08 Y 09 DE NOVIEMBRE"},"content":{"rendered":"\n<p>El Instituto Projeto Neymar Jr. invita a los padres y tutores de los alumnos a una reuni\u00f3n interna sobre temas pedag\u00f3gicos y administrativos para el a\u00f1o 2023. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  Fechas: 08 y 09 de noviembre (martes y mi\u00e9rcoles).\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Lugar: Auditorio del Instituto Projeto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  HORARIOS DE REUNI\u00d3N POR CLASE\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  08 de noviembre | martes\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  8:00 am a 9:00 am Padres y tutores de estudiantes Clase A.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  10 am a 11 am Padres y tutores de estudiantes de Clase C.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  13:00 a 14:00 Padres y tutores de estudiantes de Clase E.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  3:00 pm a 4:00 pm Padres y tutores de estudiantes de Clase G.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  7pm a 8pm Estudiantes del Proyecto Padres y Tutores de la Noche, clases N11 a N26.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  09 de noviembre | mi\u00e9rcoles\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  8:00 am a 9:00 am Padres y tutores de estudiantes Clase B.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  10 am a 11 am Padres y tutores de estudiantes de Clase D.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  1:00 pm a 2:00 pm Padres y tutores de estudiantes Clase F.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  3:00 pm a 4:00 pm Padres y tutores de estudiantes Clase H.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  19:00 a 20:00 Familiares que practican actividades deportivas.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  \u2013 Si los padres o tutores de los alumnos del Proyecto D\u00eda no pueden asistir al horario de clases del ni\u00f1o, ni\u00f1a o adolescente; puede venir en otro horario previamente informado.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  \u2013 Los padres y tutores de m\u00e1s de un alumno y que sean de diferentes clases y horarios no necesitan asistir a m\u00e1s de una reuni\u00f3n, ya que los temas tratados ser\u00e1n los mismos.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  \u2013 Llegar 10 minutos antes.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13268-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13269\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13268-1.png 724w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13268-1-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 724px) 100vw, 724px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Projeto Neymar Jr. invita a los padres y tutores de los alumnos a una reuni\u00f3n interna sobre temas pedag\u00f3gicos y administrativos para el a\u00f1o 2023. Fechas: 08 y 09 de noviembre (martes y mi\u00e9rcoles). Lugar: Auditorio del Instituto Projeto Neymar Jr. HORARIOS DE REUNI\u00d3N POR CLASE 08 de noviembre | martes 8:00 am [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13269,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13268"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13268"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13271,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13268\/revisions\/13271"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13269"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}