{"id":13285,"date":"2022-11-04T18:34:17","date_gmt":"2022-11-04T18:34:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13285"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"instituto-neymar-jr-et-instituto-mix-offre-des-cours-professionnels-de-manucure-et-de-pedicure","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-neymar-jr-et-instituto-mix-offre-des-cours-professionnels-de-manucure-et-de-pedicure\/","title":{"rendered":"INSTITUTO NEYMAR JR. ET INSTITUTO MIX OFFRE DES COURS PROFESSIONNELS DE MANUCURE ET DE P\u00c9DICURE\ufffc"},"content":{"rendered":"\n<p>En septembre, un autre cours offert par l&#8217;association entre l&#8217;Instituto Neymar Jr. et l&#8217;Instituto Mix de Profiss\u00f5es a commenc\u00e9 : le cours professionnel de manucure et de p\u00e9dicure. Offert aux parents et aux proches des \u00e9l\u00e8ves desservis par l&#8217;INJR, le cours vise \u00e0 fournir des outils et des connaissances, dans le but d&#8217;augmenter le revenu par habitant et l&#8217;insertion autonome sur le march\u00e9 du travail. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  Le cours professionnel de manucure et p\u00e9dicure, qui propose un apprentissage complet de l&#8217;univers des ongles, enseignant les notions d&#8217;hygi\u00e8ne pour effectuer manucure et p\u00e9dicure, comment faire francesinha, ongles d\u00e9cor\u00e9s, vernis d\u00e9grad\u00e9, nail art et comment utiliser les tampons de vernis. Offert aux parents et aux proches des \u00e9l\u00e8ves desservis par l&#8217;INJR, le cours vise \u00e0 fournir des outils et des connaissances, dans le but d&#8217;augmenter le revenu par habitant et l&#8217;insertion autonome sur le march\u00e9 du travail.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-1.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13286\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-1.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-1-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Projeto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  D&#8217;une dur\u00e9e de 4 mois, le cours professionnel propose un apprentissage complet de l&#8217;univers des ongles, enseignant les notions d&#8217;hygi\u00e8ne pour effectuer manucure et p\u00e9dicure, comment faire francesinha, ongles d\u00e9cor\u00e9s, vernis d\u00e9grad\u00e9, nail art et comment utiliser les tampons .dans l&#8217;\u00e9mail.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Le coordinateur p\u00e9dagogique de l&#8217;Institut Mix, Adriel Oliveira, souligne qu&#8217;il s&#8217;agit de la 4\u00e8me classe form\u00e9e par le lien entre les instituts, ce qui d\u00e9montre le succ\u00e8s de l&#8217;association. \u00ab \u00c7a a \u00e9t\u00e9 merveilleux, car on voit, d\u00e8s les premiers cours, la transformation qui s&#8217;op\u00e8re dans la vie des \u00e9l\u00e8ves et du professeur, qui est tri\u00e9 sur le volet. Et l&#8217;objectif [transformer] est le m\u00eame, tant pour l&#8217;Instituto Mix de Profiss\u00f5es que pour l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. \u00bb, commente le coordinateur.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Pour les cours de manucure et de p\u00e9dicure, l&#8217;instructeur du Mix Institute soigneusement s\u00e9lectionn\u00e9 \u00e9tait Sandra Regina Pasquini qui, d\u00e8s le premier cours, s&#8217;est sentie fi\u00e8re de participer activement \u00e0 cette transformation sociale. \u00ab C&#8217;est tr\u00e8s bien de pouvoir aider les gens dans le besoin et ils ont des attentes tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es \u00bb, dit Sandra, ajoutant que les cours exciteront les \u00e9tudiants car ils sont compl\u00e8tement dynamiques et pratiques.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-2.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13287\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-2.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-2-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-2-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Projeto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Genivalda Valentim de Oliveira, m\u00e8re d&#8217;un \u00e9tudiant de l&#8217;INJR, remercie l&#8217;association pour l&#8217;opportunit\u00e9 d&#8217;ajouter une autre exp\u00e9rience d&#8217;apprentissage \u00e0 son programme. &#8220;Je suis tr\u00e8s heureux. Tout ce que nous apprenons est productif et sera utile pour nos vies. Je suis tr\u00e8s heureuse, tr\u00e8s reconnaissante \u00bb, dit-elle.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Pour la m\u00e8re Palmira Cust\u00f3dio dos Reis Silva, les cours professionnels sont la preuve qu&#8217;elle n&#8217;est pas assez \u00e2g\u00e9e pour r\u00eaver ou pour d\u00e9marrer une nouvelle entreprise qui peut aider au loyer. &#8220;Je me sens heureux, car apr\u00e8s 50 ans, tout est plus difficile. Opportunit\u00e9s d&#8217;emploi. J&#8217;\u00e9tais content parce que j&#8217;avais l&#8217;opportunit\u00e9 de suivre un cours \u00e0 50 ans, gratuitement, sans rien payer \u00bb, ajoute Palmira.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"768\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-3.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13288\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-3.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-3-300x225.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13285-3-768x576.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En septembre, un autre cours offert par l&#8217;association entre l&#8217;Instituto Neymar Jr. et l&#8217;Instituto Mix de Profiss\u00f5es a commenc\u00e9 : le cours professionnel de manucure et de p\u00e9dicure. Offert aux parents et aux proches des \u00e9l\u00e8ves desservis par l&#8217;INJR, le cours vise \u00e0 fournir des outils et des connaissances, dans le but d&#8217;augmenter le revenu [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13286,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13285"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13285"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13285\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13289,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13285\/revisions\/13289"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13286"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13285"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13285"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13285"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}