{"id":13290,"date":"2022-11-04T18:35:43","date_gmt":"2022-11-04T18:35:43","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13290"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"institut-neymar-jr-promotion-de-la-classe-de-cloture-du-projet-young-crew-live","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/institut-neymar-jr-promotion-de-la-classe-de-cloture-du-projet-young-crew-live\/","title":{"rendered":"INSTITUT NEYMAR JR. PROMOTION DE LA CLASSE DE CL\u00d4TURE DU PROJET YOUNG CREW LIVE"},"content":{"rendered":"\n<p>Ce vendredi (30) a eu lieu le cours de cl\u00f4ture de la 2\u00e8me promotion des jeunes \u00e9quipiers. Nos \u00e9tudiants et leurs familles, ainsi que des repr\u00e9sentants de nos partenaires Deck4, Costa Crociere, Ag\u00eancia ISMBR, Litoral Plaza Shopping et Shelter Cursos, \u00e9taient pr\u00e9sents \u00e0 l&#8217;\u00e9v\u00e9nement, retransmis en direct sur Youtube par l&#8217;INJR. La c\u00e9r\u00e9monie a \u00e9t\u00e9 dirig\u00e9e par le directeur financier du Neymar Jr. Project Institute, Altamiro Bezerra, en plus de la participation sp\u00e9ciale du Dr Andr\u00e9 Vinicius et de Joel Jota, qui ont agi en tant que coordinateur g\u00e9n\u00e9ral de l&#8217;Institut. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  L&#8217;\u00e9v\u00e9nement a \u00e9galement marqu\u00e9 le lancement du partenariat entre l&#8217;Instituto Neymar Jr. et Beetools (cliquez ici pour en savoir plus sur le partenariat).\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13291\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-1.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-1-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Pour Altamiro Bezerra, la classe \u00e9tait le moyen id\u00e9al pour terminer le cycle de pr\u00e9paration et commencer l&#8217;embarquement du 2e groupe de jeunes \u00e9quipiers. \u00ab Pour eux, c&#8217;est l&#8217;ouverture d&#8217;un chemin. D&#8217;une vie professionnelle, d&#8217;une carri\u00e8re prometteuse. Au nom de l&#8217;Institut et de la famille de Neymar Jr, je tiens \u00e0 remercier tous les \u00e9tudiants pr\u00e9sents et les partenaires \u00bb, d\u00e9clare le directeur.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Deck4 a collabor\u00e9 avec l&#8217;Institut dans l&#8217;organisation de l&#8217;\u00e9v\u00e9nement. Le fondateur de l&#8217;entreprise, Fabricio Brito, a laiss\u00e9 un message inspirant aux futurs membres d&#8217;\u00e9quipage : \u00ab Mon message est de continuer \u00e0 r\u00eaver. R\u00eaver sur la terre ferme, r\u00eaver en haute mer. Mais n&#8217;arr\u00eatez jamais de r\u00eaver. Parce qu&#8217;ils sont capables et vont conqu\u00e9rir tout ce qu&#8217;ils veulent \u00bb, renforce Fabricio.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-2.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13292\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-2.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-2-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Carolina Coelho, directrice g\u00e9n\u00e9rale de l&#8217;ISMBR, a rappel\u00e9 l&#8217;importance de r\u00e9unir les familles, les jeunes et les entreprises responsables du projet. &#8220;L&#8217;\u00e9v\u00e9nement d&#8217;aujourd&#8217;hui a \u00e9t\u00e9 une \u00e9tape historique, car recevoir deux pr\u00e9sidents d&#8217;entreprise en un seul \u00e9v\u00e9nement est une \u00e9tape tr\u00e8s importante, et cela signifie que l&#8217;entreprise est de bonne humeur et \u00e9galement honor\u00e9e de ce projet&#8221;, a-t-il d\u00e9clar\u00e9.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Pour D\u00e1rio R\u00fastico, pr\u00e9sident de l&#8217;Am\u00e9rique centrale et du Sud pour Costa Croisi\u00e8res, le projet est charg\u00e9 de changer la perspective des adolescents qui travailleront \u00e0 bord. &#8220;Ils commenceront un nouveau chemin, un chemin qui les m\u00e8nera vers des endroits fantastiques de la vie&#8221;, d\u00e9clare D\u00e1rio.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Le surintendant de Litoral Plaza Shopping, Martinho Polilo, affirme que la grande importance de ce projet est l&#8217;insertion des jeunes sur le march\u00e9 du travail. \u00abGr\u00e2ce au Neymar Jr. Institute, une opportunit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. C&#8217;est un projet de soci\u00e9t\u00e9 qui vise le plus important, l&#8217;emploi. De cette union de forces, nous avons r\u00e9ussi \u00e0 donner \u00e0 ces jeunes leur premier emploi \u00bb.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-3.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13293\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-3.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-3-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Pour Joel Jota, \u00eatre \u00e0 l&#8217;Institut et voir le chemin parcouru par les jeunes est une source de fiert\u00e9. \u201cVer a j\u00f3venes de 18, 19, 20 a\u00f1os tener su primer trabajo, viajar por el mundo, usar el idioma que aprendieron aqu\u00ed, usar todos los elementos culturales que desarrollamos aqu\u00ed, maestros despidi\u00e9ndose, fue un momento de profundo orgullo y muy emotivo\u201d , dit-il.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Les jeunes \u00e9quipiers commencent \u00e0 embarquer sur les navires Costa Crociere en octobre pour la saison 2022\/2023.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"433\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-4.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13294\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-4.png 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13290-4-300x200.png 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\n  Foto: Instituto Neymar Jr.\n<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce vendredi (30) a eu lieu le cours de cl\u00f4ture de la 2\u00e8me promotion des jeunes \u00e9quipiers. Nos \u00e9tudiants et leurs familles, ainsi que des repr\u00e9sentants de nos partenaires Deck4, Costa Crociere, Ag\u00eancia ISMBR, Litoral Plaza Shopping et Shelter Cursos, \u00e9taient pr\u00e9sents \u00e0 l&#8217;\u00e9v\u00e9nement, retransmis en direct sur Youtube par l&#8217;INJR. La c\u00e9r\u00e9monie a \u00e9t\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13291,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13290"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13290"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13290\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13295,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13290\/revisions\/13295"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13291"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13290"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13290"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13290"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}