{"id":13301,"date":"2022-11-04T18:37:57","date_gmt":"2022-11-04T18:37:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13301"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"rencontre-des-parents-et-responsables-des-eleves-du-projet-institut-neymar-jr-ca-se-passe-les-08-et-09-novembre","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/rencontre-des-parents-et-responsables-des-eleves-du-projet-institut-neymar-jr-ca-se-passe-les-08-et-09-novembre\/","title":{"rendered":"RENCONTRE DES PARENTS ET RESPONSABLES DES \u00c9L\u00c8VES DU PROJET INSTITUT NEYMAR JR. \u00c7A SE PASSE LES 08 ET 09 NOVEMBRE"},"content":{"rendered":"\n<p>L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. invite les parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 une r\u00e9union interne sur les questions p\u00e9dagogiques et administratives pour l&#8217;ann\u00e9e 2023. <\/p>\n\n\n\n<p>\n  Dates : 08 et 09 novembre (mardi et mercredi).\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  Lieu : Auditorium du Project Institute Neymar Jr.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  HEURES DE REUNION PAR CLASSE\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  08 novembre | Mardi\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  8h00 \u00e0 9h00 Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe A.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  10 h \u00e0 11 h Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe C.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  13h00 \u00e0 14h00 Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe E.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  15 h 00 \u00e0 16 h 00 Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe G.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  19h \u00e0 20h El\u00e8ves du Projet Parents et Gardiens de la Nuit, classes N11 \u00e0 N26.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  9 novembre | Mercredi\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  8h00 \u00e0 9h00 Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe B.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  10 h \u00e0 11 h Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe D.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  13 h 00 \u00e0 14 h 00 Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe F.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  15h00 \u00e0 16h00 Parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves de classe H.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  19h00 \u00e0 20h00 Membres de la famille pratiquant des activit\u00e9s sportives.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  \u2013 Si les parents ou tuteurs des \u00e9l\u00e8ves du projet de jour ne peuvent pas assister \u00e0 l&#8217;horaire de classe de l&#8217;enfant ou de l&#8217;adolescent ; Vous pouvez venir \u00e0 une autre heure pr\u00e9alablement inform\u00e9e.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  \u2013 Les parents et tuteurs de plus d&#8217;un \u00e9l\u00e8ve et qui sont de classes et d&#8217;horaires diff\u00e9rents n&#8217;ont pas besoin d&#8217;assister \u00e0 plus d&#8217;une r\u00e9union, puisque les sujets abord\u00e9s seront les m\u00eames.\n<\/p>\n\n\n\n<p>\n  \u2013 Arrivez 10 minutes en avance.\n<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"724\" height=\"1024\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13301-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-13302\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13301-1.png 724w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/word-image-13301-1-212x300.png 212w\" sizes=\"(max-width: 724px) 100vw, 724px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. invite les parents et tuteurs des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 une r\u00e9union interne sur les questions p\u00e9dagogiques et administratives pour l&#8217;ann\u00e9e 2023. Dates : 08 et 09 novembre (mardi et mercredi). Lieu : Auditorium du Project Institute Neymar Jr. HEURES DE REUNION PAR CLASSE 08 novembre | Mardi 8h00 \u00e0 9h00 Parents et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13302,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13301"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13301"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13301\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13303,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13301\/revisions\/13303"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13302"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13301"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13301"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13301"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}