{"id":13336,"date":"2022-11-14T16:48:03","date_gmt":"2022-11-14T16:48:03","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13336"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"instituto-proyecto-neymar-jr-lanza-nuevo-sitio-web","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-proyecto-neymar-jr-lanza-nuevo-sitio-web\/","title":{"rendered":"Instituto Proyecto Neymar Jr. lanza nuevo sitio web"},"content":{"rendered":"\n<p>Con el objetivo de mejorar la experiencia de quienes acceden a la plataforma online del Instituto Neymar Jr., la web del proyecto tiene una nueva imagen.<\/p>\n\n\n\n<p>El sitio fue concebido y programado por la agencia de marketing digital M3 Social, con el objetivo de mejorar la navegabilidad y ofrecer un acceso m\u00e1s r\u00e1pido y f\u00e1cil a quienes buscan informaci\u00f3n sobre el INJR. La actualizaci\u00f3n hizo m\u00e1s moderna la interfaz de la plataforma y tiene como objetivo elevar la experiencia del p\u00fablico, con un acceso m\u00e1s pr\u00e1ctico, f\u00e1cil e intuitivo.<\/p>\n\n\n\n<p>Los colores elegidos, verde, amarillo y azul, est\u00e1n inspirados en el logo de INJR y Brasil, as\u00ed como los recortes rectangulares, que hacen referencia a las formas que se encuentran en la bandera de Brasil.<\/p>\n\n\n\n<p>En la pesta\u00f1a Acerca de nosotros, los visitantes pueden consultar la historia de INJR desde sus inicios, pasando por su inauguraci\u00f3n hasta casi 8 a\u00f1os de existencia. En Infraestructura, descubre los m\u00e1s de 30 espacios que componen los 8.400m\u00b2.<\/p>\n\n\n\n<p>En la p\u00e1gina de Noticias, el p\u00fablico puede consultar todas las acciones y eventos que ocurren en el proyecto, adem\u00e1s de ser informado sobre las nuevas alianzas.<\/p>\n\n\n\n<p>El portal, que re\u00fane todas las informaciones y noticias sobre el proyecto social y es uno de los principales canales de comunicaci\u00f3n del Instituto con el p\u00fablico, ya est\u00e1 activo y mantiene la misma direcci\u00f3n, www.institutoneymarjr.org.br.<\/p>\n\n\n\n<p>Con el objetivo de llegar al mayor n\u00famero de personas, con las m\u00e1s diferentes nacionalidades y llevar el lema \u201cEl conocimiento libera\u201d al mundo, el sitio tambi\u00e9n tiene versiones en cuatro idiomas: portugu\u00e9s, ingl\u00e9s, espa\u00f1ol y franc\u00e9s.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con el objetivo de mejorar la experiencia de quienes acceden a la plataforma online del Instituto Neymar Jr., la web del proyecto tiene una nueva imagen. El sitio fue concebido y programado por la agencia de marketing digital M3 Social, con el objetivo de mejorar la navegabilidad y ofrecer un acceso m\u00e1s r\u00e1pido y f\u00e1cil [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":13331,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13336"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13336"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13336\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13337,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13336\/revisions\/13337"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13336"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13336"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13336"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}