{"id":13338,"date":"2022-11-14T16:48:48","date_gmt":"2022-11-14T16:48:48","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13338"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-lance-un-nouveau-site-web","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-projeto-neymar-jr-lance-un-nouveau-site-web\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr. lance un nouveau site web"},"content":{"rendered":"\n<p>Dans le but d&#8217;am\u00e9liorer l&#8217;exp\u00e9rience de ceux qui acc\u00e8dent \u00e0 la plateforme en ligne de l&#8217;Institut Neymar Jr., le site Web du projet fait peau neuve.<\/p>\n\n\n\n<p>Le site a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u et programm\u00e9 par l&#8217;agence de marketing num\u00e9rique M3 Social, dans le but d&#8217;am\u00e9liorer la navigabilit\u00e9 et d&#8217;offrir un acc\u00e8s plus rapide et plus facile \u00e0 ceux qui recherchent des informations sur l&#8217;INJR. La mise \u00e0 jour a rendu l&#8217;interface de la plateforme plus moderne et vise \u00e0 am\u00e9liorer l&#8217;exp\u00e9rience du public, avec un acc\u00e8s plus pratique, facile et intuitif.<\/p>\n\n\n\n<p>Les couleurs choisies, vert, jaune et bleu, sont inspir\u00e9es du logo INJR et du Br\u00e9sil, ainsi que des d\u00e9coupes rectangulaires, qui font r\u00e9f\u00e9rence aux formes que l&#8217;on retrouve dans le drapeau br\u00e9silien.<\/p>\n\n\n\n<p>Sur l&#8217;onglet \u00c0 propos de nous, les visiteurs peuvent consulter l&#8217;histoire de l&#8217;INJR depuis sa cr\u00e9ation, en passant par son inauguration jusqu&#8217;\u00e0 pr\u00e8s de 8 ans d&#8217;existence. En Infrastructure, d\u00e9couvrez les plus de 30 espaces qui composent les 8 400 m\u00b2.<\/p>\n\n\n\n<p>Sur la page Actualit\u00e9s, le public peut consulter toutes les actions et \u00e9v\u00e9nements qui se d\u00e9roulent dans le cadre du projet, en plus d&#8217;\u00eatre inform\u00e9 des nouveaux partenariats.<\/p>\n\n\n\n<p>Le portail, qui rassemble toutes les informations et actualit\u00e9s sur le projet social et est l&#8217;un des principaux canaux de communication de l&#8217;Institut avec le public, est d\u00e9sormais en ligne et conserve la m\u00eame adresse, www.institutoneymarjr.org.br.<\/p>\n\n\n\n<p>Visant \u00e0 atteindre le plus grand nombre de personnes, avec les nationalit\u00e9s les plus diff\u00e9rentes et \u00e0 porter la devise &#8220;Knowledge Frees&#8221; dans le monde, le site a \u00e9galement des versions en quatre langues : portugais, anglais, espagnol et fran\u00e7ais.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dans le but d&#8217;am\u00e9liorer l&#8217;exp\u00e9rience de ceux qui acc\u00e8dent \u00e0 la plateforme en ligne de l&#8217;Institut Neymar Jr., le site Web du projet fait peau neuve. Le site a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u et programm\u00e9 par l&#8217;agence de marketing num\u00e9rique M3 Social, dans le but d&#8217;am\u00e9liorer la navigabilit\u00e9 et d&#8217;offrir un acc\u00e8s plus rapide et plus facile [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":13331,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":true,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13338"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13338"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13338\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13339,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13338\/revisions\/13339"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13338"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13338"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13338"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}