{"id":13449,"date":"2022-11-22T15:22:17","date_gmt":"2022-11-22T15:22:17","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13449"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"alumnos-del-instituto-neymar-jr-pintar-la-calle-para-el-mundial-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/alumnos-del-instituto-neymar-jr-pintar-la-calle-para-el-mundial-2022\/","title":{"rendered":"Alumnos del Instituto Neymar Jr. pintar la calle para el mundial 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>En los \u00faltimos d\u00edas, la Rua Arquiteto Nelson Rocha en el barrio Jardim Gl\u00f3ria, justo al lado del Instituto Projeto Neymar Jr., se ha vuelto m\u00e1s colorida. Por primera vez, los alumnos del INJR pudieron seguir la tradici\u00f3n, transmitida de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, de decorar la calle en v\u00edsperas de un Mundial.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"Pintando a Rua - Copa do Mundo - Instituto Neymar Jr.\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/W76uF99VZaE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><br>Bandera de Brasil, camiseta de la selecci\u00f3n de Neymar Jr, bal\u00f3n de f\u00fatbol, \u200b\u200bmascota de Canarinho y mucho m\u00e1s. Estas fueron algunas de las figuras escogidas para estampar el asfalto en la calle de entrada al Instituto. Los dibujos fueron desarrollados por la profesora de arte, Jurema Gon\u00e7alves de Souza, y coloreados en verde, amarillo, azul y blanco por los alumnos de 7 a 14 a\u00f1os auxiliados por el proyecto social.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13442\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><br>La idea fue elaborada e implementada con la intenci\u00f3n de brindar una actividad l\u00fadica y divertida para los ni\u00f1os, fomentando la creatividad y exaltando la tradici\u00f3n. La decoraci\u00f3n, que incluye banderitas brasile\u00f1as colgadas en la acera, tambi\u00e9n fue una forma de llevar al Instituto el \u00e1nimo de animar a la Selecci\u00f3n Brasile\u00f1a en el Mundial de Qatar 2022.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Para la maestra Jurema, ver los resultados de su esfuerzo durante las clases fue un motivo de orgullo. Ella se encarg\u00f3, durante las clases y con la ayuda de los ni\u00f1os, de dise\u00f1ar y cortar las plantillas que se usaron para dibujar los dibujos en la calle. \u201cEs realmente genial ver que estaban siendo preparados durante las clases de arte para este momento. Ten\u00edan muchas ganas de hacerlo. Y el resultado es este, precioso, que est\u00e1is viendo. Los ni\u00f1os felices, muy ilusionados, muy ilusionados con este l\u00edo tan bonito. Y sali\u00f3 todo, \u00a1qu\u00e9 bien!\u201d, celebra la profesora.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13443\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><br>Y a los ni\u00f1os les encant\u00f3 la experiencia. La alumna Mar\u00eda Luisa Delacoleta se mostr\u00f3 emocionada con la actividad. &#8220;\u00a1Yo ador\u00e9! Esta idea de pintar la calle fue muy creativa\u201d, celebra. Para Julia La Fuentes Lopes dos Santos, tambi\u00e9n alumna del INJR, la actividad termin\u00f3 convirti\u00e9ndose en una broma. \u201cEs una experiencia realmente genial. Porque juegas con los ni\u00f1os mientras pintas\u201d, dice. El estudiante Anderson Cardoso de Moura dice que la actividad ayud\u00f3 a \u00e9l ya sus amigos a entrar en el esp\u00edritu de la Copa del Mundo.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Al final, todos se unieron a la diversi\u00f3n. Docentes de las \u00e1reas deportivas y educativas se unieron para ayudar a trazar los dise\u00f1os sobre el asfalto, todos motivados por un mismo motivo: la alegr\u00eda de los ni\u00f1os.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13444\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En los \u00faltimos d\u00edas, la Rua Arquiteto Nelson Rocha en el barrio Jardim Gl\u00f3ria, justo al lado del Instituto Projeto Neymar Jr., se ha vuelto m\u00e1s colorida. Por primera vez, los alumnos del INJR pudieron seguir la tradici\u00f3n, transmitida de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, de decorar la calle en v\u00edsperas de un Mundial. Bandera de Brasil, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":13466,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13449"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13449"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13449\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13468,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13449\/revisions\/13468"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13466"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13449"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13449"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13449"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}