{"id":13451,"date":"2022-11-22T15:23:32","date_gmt":"2022-11-22T15:23:32","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=13451"},"modified":"2022-12-01T19:45:57","modified_gmt":"2022-12-01T19:45:57","slug":"les-etudiants-de-linstituto-neymar-jr-peindre-la-rue-pour-la-coupe-du-monde-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/les-etudiants-de-linstituto-neymar-jr-peindre-la-rue-pour-la-coupe-du-monde-2022\/","title":{"rendered":"Les \u00e9tudiants de l&#8217;Instituto Neymar Jr. peindre la rue pour la coupe du monde 2022"},"content":{"rendered":"\n<p>Ces derniers jours, la Rua Arquiteto Nelson Rocha dans le quartier Jardim Gl\u00f3ria, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr., est devenue plus color\u00e9e. Pour la premi\u00e8re fois, les \u00e9l\u00e8ves de l&#8217;INJR ont pu suivre la tradition, transmise de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration, de d\u00e9corer la rue \u00e0 la veille d&#8217;une Coupe du monde.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"Pintando a Rua - Copa do Mundo - Instituto Neymar Jr.\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/W76uF99VZaE?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p><br>Drapeau du Br\u00e9sil, maillot de l&#8217;\u00e9quipe nationale de Neymar Jr, ballon de football, mascotte Canarinho et bien plus encore. Ce sont quelques-unes des figures choisies pour tamponner l&#8217;asphalte de la rue d&#8217;entr\u00e9e de l&#8217;Institut. Les dessins ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s par le professeur d&#8217;art, Jurema Gon\u00e7alves de Souza, et colori\u00e9s en vert, jaune, bleu et blanc par les \u00e9l\u00e8ves \u00e2g\u00e9s de 7 \u00e0 14 ans aid\u00e9s par le projet social.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13442\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03608-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><br>L&#8217;id\u00e9e a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9e et mise en \u0153uvre dans le but de proposer une activit\u00e9 ludique et amusante pour les enfants, en encourageant la cr\u00e9ativit\u00e9 et en exaltant la tradition. La d\u00e9coration, qui comprend de petits drapeaux br\u00e9siliens suspendus sur le trottoir, \u00e9tait \u00e9galement un moyen d&#8217;apporter \u00e0 l&#8217;Institut l&#8217;ambiance d&#8217;encouragement de l&#8217;\u00e9quipe nationale br\u00e9silienne lors de la Coupe du monde 2022 au Qatar.<\/p>\n\n\n\n<p><br>Pour l&#8217;enseignante Jurema, voir les r\u00e9sultats de ses efforts pendant les cours \u00e9tait une source de fiert\u00e9. Elle \u00e9tait charg\u00e9e, pendant les cours et avec l&#8217;aide des enfants, de concevoir et de d\u00e9couper les gabarits qui servaient \u00e0 dessiner les dessins dans la rue. &#8220;C&#8217;est vraiment cool de voir qu&#8217;ils \u00e9taient pr\u00e9par\u00e9s pendant les cours d&#8217;art pour ce moment. Ils avaient vraiment h\u00e2te d&#8217;y \u00eatre. Et le r\u00e9sultat est ceci, magnifique, que vous voyez. Les enfants heureux, tr\u00e8s excit\u00e9s, tr\u00e8s excit\u00e9s par ce beau g\u00e2chis. Et tout s&#8217;est bien pass\u00e9, comme c&#8217;est bon !&#8221;, se r\u00e9jouit l&#8217;enseignant.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13443\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03576-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><br>Et les enfants ont ador\u00e9 l&#8217;exp\u00e9rience. L&#8217;\u00e9tudiante Maria Luisa Delacoleta \u00e9tait enthousiasm\u00e9e par l&#8217;activit\u00e9. &#8220;Je l&#8217;ai aim\u00e9! Cette id\u00e9e de peindre la rue \u00e9tait tr\u00e8s cr\u00e9ative&#8221;, se r\u00e9jouit-elle. Pour Julia La Fuentes Lopes dos Santos, \u00e9galement \u00e9tudiante \u00e0 l&#8217;INJR, l&#8217;activit\u00e9 a fini par devenir une blague. \u00ab C&#8217;est une exp\u00e9rience vraiment cool. Parce que vous jouez avec les enfants pendant que vous peignez \u00bb, dit-elle. L&#8217;\u00e9tudiant Anderson Cardoso de Moura dit que l&#8217;activit\u00e9 l&#8217;a aid\u00e9, lui et ses amis, \u00e0 entrer dans l&#8217;esprit de la Coupe du monde.<\/p>\n\n\n\n<p><br>\u00c0 la fin, tout le monde s&#8217;est joint \u00e0 la f\u00eate. Les enseignants des d\u00e9partements sportifs et \u00e9ducatifs se sont r\u00e9unis pour aider \u00e0 tracer les dessins sur l&#8217;asphalte, tous motiv\u00e9s par la m\u00eame raison : la joie des enfants.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-13444\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/11\/DSC03462-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ces derniers jours, la Rua Arquiteto Nelson Rocha dans le quartier Jardim Gl\u00f3ria, juste \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr., est devenue plus color\u00e9e. Pour la premi\u00e8re fois, les \u00e9l\u00e8ves de l&#8217;INJR ont pu suivre la tradition, transmise de g\u00e9n\u00e9ration en g\u00e9n\u00e9ration, de d\u00e9corer la rue \u00e0 la veille d&#8217;une Coupe du monde. Drapeau [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":13466,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13451"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=13451"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13451\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13469,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/13451\/revisions\/13469"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13466"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=13451"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=13451"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=13451"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}