{"id":16935,"date":"2023-02-28T13:41:04","date_gmt":"2023-02-28T16:41:04","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=16935"},"modified":"2023-02-28T13:41:05","modified_gmt":"2023-02-28T16:41:05","slug":"institut-du-projet-neymar-jr-recoit-la-visite-de-costa-crociere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/institut-du-projet-neymar-jr-recoit-la-visite-de-costa-crociere\/","title":{"rendered":"Institut du projet Neymar Jr re\u00e7oit la visite de Costa Crociere"},"content":{"rendered":"\n<p>Ce vendredi (24), Instituto Projeto Neymar Jr. a re\u00e7u la visite d&#8217;Antonella Varbaro, Fleet Hotel &amp; HR Director chez Costa Crociere et de Solange Leal, Head of Human &amp; Facility for South America chez Costa Cruises.<\/p>\n\n\n\n<p>Accompagn\u00e9s des repr\u00e9sentants de l&#8217;ISMBR, Carol Coelho, PDG de l&#8217;entreprise, et Jos\u00e9 Marcos Antillon, responsable du recrutement, Antonella et Solange ont pu d\u00e9couvrir de pr\u00e8s la structure de 8 400 m2 et le travail d&#8217;inclusion et de transformation sociale men\u00e9 par l&#8217;INJR. La visite s&#8217;est termin\u00e9e dans l&#8217;auditorium, o\u00f9 plus de 100 jeunes servis par le projet et candidats \u00e0 l&#8217;\u00e9quipage en 2023 se sont r\u00e9unis pour recevoir et \u00e9changer avec les repr\u00e9sentants de Costa Crociere.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16924\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Pour Antonella Varbaro, le partenariat avec le projet est une source de fiert\u00e9 pour Costa. \u00ab&nbsp;Nous sommes honor\u00e9s d&#8217;avoir \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s pour nous associer aux c\u00f4t\u00e9s d&#8217;autres grandes entreprises. Nous sommes vraiment engag\u00e9s et nous voulons vraiment continuer le partenariat. C&#8217;est une opportunit\u00e9 unique de vraiment g\u00e9n\u00e9rer de la valeur pour les personnes servies et c&#8217;est la partie la plus gratifiante de notre travail en tant qu&#8217;entreprise \u00bb, dit-elle.<\/p>\n\n\n\n<p>La DRH dit aussi que le contact avec les enfants a \u00e9t\u00e9 enrichissant. \u00ab Pour moi, ce fut une journ\u00e9e tr\u00e8s sp\u00e9ciale en tant que repr\u00e9sentant Costa. Passer quelques heures ici, \u00e0 l&#8217;Institut, m&#8217;a beaucoup enrichi, non seulement en tant que professionnel, mais en tant que personne. Je voulais juste exprimer ma gratitude pour l&#8217;invitation et pour faire partie de ce projet aussi important que l&#8217;Instituto Neymar Jr. Je suis tr\u00e8s reconnaissante et tr\u00e8s chanceuse de faire partie de ce projet fantastique et unique \u00bb, conclut Antonella.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16925\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>La visite \u00e9tait dirig\u00e9e par Altamiro Bezerra, directeur financier de l&#8217;INJR et, selon lui, recevoir les repr\u00e9sentants de Costa \u00e9tait un honneur. &#8220;Mme. Antonella est venue d&#8217;Italie sp\u00e9cialement pour conna\u00eetre le projet et comprendre le projet, car elle est avec nous depuis trois ans. Dans les deux premiers groupes qui se sont embarqu\u00e9s et maintenant nous aurons le troisi\u00e8me. Elle participait toujours par visioconf\u00e9rence et, cette fois, elle a tenu \u00e0 \u00eatre pr\u00e9sente et \u00e0 conna\u00eetre les installations de l&#8217;Institut \u00bb, raconte Altamiro.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour Solange Leal, la journ\u00e9e \u00e0 l&#8217;Institut a \u00e9t\u00e9 m\u00e9morable. \u00ab Pour moi, c&#8217;\u00e9tait une grande \u00e9motion et un plaisir d&#8217;\u00eatre ici car j&#8217;avais toujours entendu parler de l&#8217;Institut, mais je ne connaissais pas la structure. Je suis vraiment touch\u00e9e et \u00e9mue de voir le professionnalisme, le d\u00e9vouement des personnes impliqu\u00e9es et de voir le visage de notre futur \u00e9quipage \u00bb, commente-t-elle.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16928\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Costa est aux c\u00f4t\u00e9s de l&#8217;Institut depuis deux ans, proposant d&#8217;embaucher des \u00e9tudiants sur des bateaux de croisi\u00e8re. La rencontre avec Antonella et Solange a marqu\u00e9 la premi\u00e8re \u00e9tape du 3e groupe d&#8217;\u00e9quipiers de l&#8217;INJR.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16927\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce vendredi (24), Instituto Projeto Neymar Jr. a re\u00e7u la visite d&#8217;Antonella Varbaro, Fleet Hotel &amp; HR Director chez Costa Crociere et de Solange Leal, Head of Human &amp; Facility for South America chez Costa Cruises. Accompagn\u00e9s des repr\u00e9sentants de l&#8217;ISMBR, Carol Coelho, PDG de l&#8217;entreprise, et Jos\u00e9 Marcos Antillon, responsable du recrutement, Antonella et [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":16924,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16935"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16935"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16935\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16936,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16935\/revisions\/16936"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16935"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16935"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16935"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}