{"id":16933,"date":"2023-02-28T13:37:56","date_gmt":"2023-02-28T16:37:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=16933"},"modified":"2023-02-28T13:37:57","modified_gmt":"2023-02-28T16:37:57","slug":"instituto-del-proyecto-neymar-jr-recibe-visita-de-costa-crociere","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-del-proyecto-neymar-jr-recibe-visita-de-costa-crociere\/","title":{"rendered":"Instituto del Proyecto Neymar Jr. recibe visita de Costa Crociere"},"content":{"rendered":"\n<p>Este viernes (24), el Instituto Projeto Neymar Jr. recibi\u00f3 la visita de Antonella Varbaro, Fleet Hotel &amp; HR Director en Costa Crociere y Solange Leal, Head of Human &amp; Facility para Sudam\u00e9rica en Costa Cruceros.<\/p>\n\n\n\n<p>Acompa\u00f1adas por los representantes de ISMBR Carol Coelho, CEO de la empresa, y Jos\u00e9 Marcos Antillon, Gerente de Reclutamiento, Antonella y Solange pudieron conocer de cerca la estructura de 8.400m2 y el trabajo de inclusi\u00f3n y transformaci\u00f3n social que realiza INJR. La visita finaliz\u00f3 en el auditorio, donde m\u00e1s de 100 j\u00f3venes atendidos por el proyecto y candidatos a tripulaci\u00f3n en 2023 se dieron cita para recibir y conversar con los representantes de Costa Crociere.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16924\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8466-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Para Antonella Varbaro, la asociaci\u00f3n con el proyecto es motivo de orgullo para Costa. \u201cNos sentimos honrados de haber sido seleccionados para asociarnos con otras empresas importantes. Estamos realmente comprometidos y realmente queremos continuar la asociaci\u00f3n. Es una oportunidad \u00fanica de generar realmente valor para las personas atendidas y esa es la parte m\u00e1s gratificante de nuestro trabajo como empresa\u201d, dice.<\/p>\n\n\n\n<p>La directora de RRHH tambi\u00e9n dice que el contacto con los ni\u00f1os fue enriquecedor. \u201cPara m\u00ed fue un d\u00eda muy especial como representante de Costa. Pasar unas horas aqu\u00ed, en el Instituto, me ha enriquecido mucho, no solo como profesional, sino como persona. Solo quer\u00eda expresar mi agradecimiento por la invitaci\u00f3n y por formar parte de este proyecto tan importante como es el Instituto Neymar Jr. Estoy muy agradecida y muy afortunada de ser parte de este fant\u00e1stico y \u00fanico proyecto\u201d, concluye Antonella.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16925\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8111-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>La visita estuvo encabezada por Altamiro Bezerra, Director Financiero del INJR y, seg\u00fan \u00e9l, fue un honor recibir a los representantes de Costa. &#8220;Se\u00f1ora. Antonella vino de Italia especialmente para conocer el proyecto y entender el proyecto, porque lleva con nosotros los \u00faltimos tres a\u00f1os. En los dos primeros grupos que embarcamos y ahora tendremos el tercero. Siempre particip\u00f3 por videoconferencia y, esta vez, insisti\u00f3 en estar presente y conocer las instalaciones del Instituto\u201d, dice Altamiro.<\/p>\n\n\n\n<p>Para Solange Leal, el d\u00eda en el Instituto fue memorable. \u201cPara m\u00ed fue una gran emoci\u00f3n y un placer estar aqu\u00ed porque siempre hab\u00eda o\u00eddo hablar del Instituto, pero no conoc\u00eda la estructura. Estoy realmente impactada y emocionada de ver el profesionalismo, la dedicaci\u00f3n de las personas involucradas y ver la cara de nuestro futuro equipo\u201d, comenta.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16928\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_8358-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Costa ha estado al lado del Instituto durante los \u00faltimos dos a\u00f1os, ofreciendo contratar estudiantes en cruceros. El encuentro con Antonella y Solange marc\u00f3 el primer paso del 3er grupo de tripulantes del INJR.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-16927\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/IMG_9039-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este viernes (24), el Instituto Projeto Neymar Jr. recibi\u00f3 la visita de Antonella Varbaro, Fleet Hotel &amp; HR Director en Costa Crociere y Solange Leal, Head of Human &amp; Facility para Sudam\u00e9rica en Costa Cruceros. Acompa\u00f1adas por los representantes de ISMBR Carol Coelho, CEO de la empresa, y Jos\u00e9 Marcos Antillon, Gerente de Reclutamiento, Antonella [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":16924,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16933"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16933"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16933\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16934,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16933\/revisions\/16934"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16924"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16933"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16933"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16933"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}