{"id":17012,"date":"2023-03-16T12:39:57","date_gmt":"2023-03-16T15:39:57","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17012"},"modified":"2023-03-16T12:39:58","modified_gmt":"2023-03-16T15:39:58","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-accueille-le-recordman-olympique-thiago-braz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-projeto-neymar-jr-accueille-le-recordman-olympique-thiago-braz\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr. accueille le recordman olympique Thiago Braz"},"content":{"rendered":"\n<p>Vendredi dernier (10), Instituto Projeto Neymar Jr. a re\u00e7u la visite sp\u00e9ciale du d\u00e9tenteur du record olympique Thiago Braz. L&#8217;athl\u00e8te, qui a remport\u00e9 la m\u00e9daille d&#8217;or du saut \u00e0 la perche aux Jeux olympiques de Rio 2016, a \u00e9t\u00e9 re\u00e7u avec beaucoup d&#8217;affection et d&#8217;enthousiasme par les enfants aid\u00e9s par le projet social.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17004\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Au cours de la visite, Thiago a parl\u00e9 aux jeunes de sa carri\u00e8re sportive, a particip\u00e9 \u00e0 des cours de langue et s&#8217;est m\u00eame amus\u00e9 avec les enfants dans des activit\u00e9s sportives de futsal et de volley-ball.<\/p>\n\n\n\n<p>C&#8217;\u00e9tait la troisi\u00e8me visite de Thiago \u00e0 l&#8217;Institut et, pour l&#8217;athl\u00e8te olympique, le projet, qui est un exemple de transformation sociale, s&#8217;am\u00e9liore d&#8217;ann\u00e9e en ann\u00e9e. \u00ab Pour moi, c&#8217;est toujours un honneur de venir ici et de visiter l&#8217;Institut. Revoir les enfants, voir l&#8217;\u00e9volution de ces enfants. Je repars d&#8217;ici avec le sourire aux l\u00e8vres. Chaque fois que je viens ici, c&#8217;est mieux. La r\u00e8gle monte toujours et les enfants grandissent de plus en plus \u00bb, commente-t-il.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17005\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Visite de Thiago Braz \u00e0 l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. c&#8217;\u00e9tait excitant \u00e0 la fois pour les jeunes qui participent au projet et qui r\u00eavent d&#8217;une opportunit\u00e9 dans le monde du sport. Des moments comme celui-ci encouragent encore plus le sport et l&#8217;\u00e9ducation en tant que formes de transformation sociale.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17006\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Vendredi dernier (10), Instituto Projeto Neymar Jr. a re\u00e7u la visite sp\u00e9ciale du d\u00e9tenteur du record olympique Thiago Braz. L&#8217;athl\u00e8te, qui a remport\u00e9 la m\u00e9daille d&#8217;or du saut \u00e0 la perche aux Jeux olympiques de Rio 2016, a \u00e9t\u00e9 re\u00e7u avec beaucoup d&#8217;affection et d&#8217;enthousiasme par les enfants aid\u00e9s par le projet social. Au cours [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17004,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17012"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17012"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17012\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17013,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17012\/revisions\/17013"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17004"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17012"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17012"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17012"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}