{"id":17010,"date":"2023-03-16T12:38:54","date_gmt":"2023-03-16T15:38:54","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17010"},"modified":"2023-03-16T12:38:55","modified_gmt":"2023-03-16T15:38:55","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-da-la-bienvenida-al-plusmarquista-olimpico-thiago-braz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-projeto-neymar-jr-da-la-bienvenida-al-plusmarquista-olimpico-thiago-braz\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr. da la bienvenida al plusmarquista ol\u00edmpico Thiago Braz"},"content":{"rendered":"\n<p>El viernes pasado (10), el Instituto Projeto Neymar Jr. recibi\u00f3 una visita especial del plusmarquista ol\u00edmpico Thiago Braz. La atleta, ganadora de la medalla de oro en salto con p\u00e9rtiga en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo 2016, fue recibida con mucho cari\u00f1o y emoci\u00f3n por los ni\u00f1os atendidos por el proyecto social.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17004\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1150-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Durante la visita, Thiago habl\u00f3 con los j\u00f3venes sobre su trayectoria en el deporte, particip\u00f3 en clases de idiomas e incluso se divirti\u00f3 con los ni\u00f1os en actividades deportivas de f\u00fatbol sala y voleibol.<\/p>\n\n\n\n<p>Era la tercera visita de Thiago al Instituto y, para el atleta ol\u00edmpico, el proyecto, que es un ejemplo de transformaci\u00f3n social, mejora cada a\u00f1o. \u201cPara m\u00ed siempre es un honor venir aqu\u00ed y visitar el Instituto. Volver a ver a los ni\u00f1os, ver la evoluci\u00f3n de estos ni\u00f1os. Me voy de aqu\u00ed una vez m\u00e1s con una sonrisa en la cara. Cada vez que vengo aqu\u00ed es mejor. La regla siempre est\u00e1 subiendo y los ni\u00f1os van creciendo cada vez m\u00e1s\u201d, comenta.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17005\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1216-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Visita de Thiago Braz al Instituto Projeto Neymar Jr. fue emocionante tanto para los j\u00f3venes que participan en el proyecto como para los que sue\u00f1an con una oportunidad en el mundo del deporte. Momentos como este fomentan a\u00fan m\u00e1s el deporte y la educaci\u00f3n como formas de transformaci\u00f3n social.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17006\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/U5A1141-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El viernes pasado (10), el Instituto Projeto Neymar Jr. recibi\u00f3 una visita especial del plusmarquista ol\u00edmpico Thiago Braz. La atleta, ganadora de la medalla de oro en salto con p\u00e9rtiga en los Juegos Ol\u00edmpicos de R\u00edo 2016, fue recibida con mucho cari\u00f1o y emoci\u00f3n por los ni\u00f1os atendidos por el proyecto social. Durante la visita, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17004,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17010"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17010"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17010\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17011,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17010\/revisions\/17011"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17004"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17010"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17010"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17010"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}