{"id":17043,"date":"2023-03-30T11:44:49","date_gmt":"2023-03-30T14:44:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17043"},"modified":"2023-03-30T11:44:50","modified_gmt":"2023-03-30T14:44:50","slug":"le-2e-cours-professionnel-de-conception-de-sourcils-en-partenariat-avec-linstituto-mix-commence-en-mars-a-linjr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/le-2e-cours-professionnel-de-conception-de-sourcils-en-partenariat-avec-linstituto-mix-commence-en-mars-a-linjr\/","title":{"rendered":"Le 2e cours professionnel de conception de sourcils en partenariat avec l&#8217;Instituto Mix commence en mars \u00e0 l&#8217;INJR"},"content":{"rendered":"\n<p>Ce mercredi (22), l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr a lanc\u00e9 un autre cours de conception de sourcils professionnels en partenariat avec l&#8217;Instituto Mix pour les parents et les \u00e9tudiants du projet social.<\/p>\n\n\n\n<p>Les cours de formation professionnelle de l&#8217;INJR visent \u00e0 fournir des outils et des connaissances gr\u00e2ce \u00e0 des partenariats avec des entreprises priv\u00e9es pour les familles des \u00e9tudiants servis pour augmenter leur revenu par habitant, en plus d&#8217;\u00eatre ins\u00e9r\u00e9s dans le march\u00e9 du travail de mani\u00e8re autonome ou efficace.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17037\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Le cours couvrira l&#8217;enseignement de la conception des sourcils f\u00e9minins et masculins, des sourcils au henn\u00e9, de l&#8217;\u00e9pilation des sourcils avec des pincettes et des fils, ainsi que du service et des soins \u00e0 la client\u00e8le.<\/p>\n\n\n\n<p>Le directeur administratif de l&#8217;INJR, Jos\u00e9 Ben\u00edcio da Silva Santos, a soulign\u00e9 l&#8217;importance du cours : &#8220;Ce sera 3 mois de beaucoup d&#8217;enseignement, tr\u00e8s utile pour les familles que nous int\u00e9grons au projet, pour lutter contre cet indicateur qui est si pr\u00e9cieux pour le peuple qu&#8217;est la formation des revenus.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Le coordinateur p\u00e9dagogique de l&#8217;Instituto Mix, Adriel Oliveira, a soulign\u00e9 la campagne \u00ab Croyez en votre transformation \u00bb : \u00ab C&#8217;est pour cela que nous sommes venus ici, transformer la vie de ces personnes gr\u00e2ce \u00e0 la formation professionnelle. \u00bb<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17035\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>L&#8217;instructrice de Eyebrow Design, Camila de Oliveira Machado, a expliqu\u00e9 que l&#8217;objectif du cours est de transformer les \u00e9tudiants en professionnels diff\u00e9renci\u00e9s et de les faire grandir dans le domaine. &#8220;C&#8217;est un m\u00e9tier qui peut \u00eatre tr\u00e8s bien pour une femme qui a besoin de beaucoup de flexibilit\u00e9 dans son emploi du temps et dans sa vie de tous les jours.&#8221;, compl\u00e8te-t-elle.<\/p>\n\n\n\n<p>Deux \u00e9tudiantes du cours, Luciana Negr\u00e3o et Ana Carolina Firmino, ont exprim\u00e9 leur gratitude \u00e0 l&#8217;Instituto Mix et \u00e0 l&#8217;Instituto Neymar Jr pour avoir fourni cette opportunit\u00e9 d&#8217;apprentissage et de revenu. &#8220;L&#8217;Institut Neymar est \u00e0 f\u00e9liciter pour le regard qu&#8217;il porte sur nous, de notre communaut\u00e9. Nous en avons bien besoin car nous, m\u00e8res de la p\u00e9riph\u00e9rie, des favelas, comme j&#8217;aime qu&#8217;on l&#8217;appelle ainsi, m\u00e8res des favelas, avons ces cours pour que nous puissions continuer et nous rapporter des revenus \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 Luciana. Pour Ana Carolina, le sentiment est le bonheur. &#8220;Je me sens tr\u00e8s heureuse, tr\u00e8s reconnaissante, parce que ce n&#8217;est pas facile, pour nous ce n&#8217;est pas facile, et l&#8217;Instituto Mix et l&#8217;Instituto Neymar nous offrent cela, c&#8217;est merveilleux&#8221;, a-t-elle d\u00e9clar\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;INJR reste engag\u00e9 \u00e0 offrir des opportunit\u00e9s de formation professionnelle et d&#8217;augmentation de revenus aux familles aid\u00e9es par le projet. F\u00e9licitations aux \u00e9l\u00e8ves et bonne chance dans cette nouvelle \u00e9tape !<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17036\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ce mercredi (22), l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr a lanc\u00e9 un autre cours de conception de sourcils professionnels en partenariat avec l&#8217;Instituto Mix pour les parents et les \u00e9tudiants du projet social. Les cours de formation professionnelle de l&#8217;INJR visent \u00e0 fournir des outils et des connaissances gr\u00e2ce \u00e0 des partenariats avec des entreprises priv\u00e9es pour [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17037,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17043"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17043"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17043\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17044,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17043\/revisions\/17044"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}