{"id":17041,"date":"2023-03-30T11:42:46","date_gmt":"2023-03-30T14:42:46","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17041"},"modified":"2023-03-30T11:42:47","modified_gmt":"2023-03-30T14:42:47","slug":"2-curso-de-diseno-profesional-de-cejas-en-alianza-con-instituto-mix-inicia-en-marzo-en-el-injr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/2-curso-de-diseno-profesional-de-cejas-en-alianza-con-instituto-mix-inicia-en-marzo-en-el-injr\/","title":{"rendered":"2\u00b0 Curso de Dise\u00f1o Profesional de Cejas en alianza con Instituto Mix inicia en marzo en el INJR"},"content":{"rendered":"\n<p>Este mi\u00e9rcoles (22), el Instituto Projeto Neymar Jr inici\u00f3 otro Curso de Dise\u00f1o Profesional de Cejas en alianza con el Instituto Mix para padres y alumnos del proyecto social.<\/p>\n\n\n\n<p>Los cursos de formaci\u00f3n profesional del INJR tienen como objetivo brindar herramientas y conocimientos a trav\u00e9s de alianzas con Empresas Privadas para las familias de los estudiantes atendidos para aumentar su ingreso per c\u00e1pita, adem\u00e1s de insertarse en el mercado laboral de forma aut\u00f3noma o efectiva.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17037\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-82-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>El curso abarcar\u00e1 la ense\u00f1anza de c\u00f3mo dise\u00f1ar cejas femeninas y masculinas, cejas con henna, depilaci\u00f3n de cejas con pinzas e hilos, y servicio y atenci\u00f3n al cliente.<\/p>\n\n\n\n<p>El director administrativo del INJR, Jos\u00e9 Ben\u00edcio da Silva Santos, destac\u00f3 la importancia del curso: &#8220;Ser\u00e1n 3 meses de mucha ense\u00f1anza, muy \u00fatil para las familias que traemos al proyecto, para combatir este indicador que es tan precioso para el pueblo que es la formaci\u00f3n de la renta&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>El coordinador pedag\u00f3gico del Instituto Mix, Adriel Oliveira, destac\u00f3 la campa\u00f1a &#8220;Cree en tu transformaci\u00f3n&#8221;: &#8220;Para eso vinimos aqu\u00ed, transformar l estas personas a trav\u00e9s de la formaci\u00f3n profesional&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>La instructora de Dise\u00f1o de Cejas, Camila de Oliveira Machado, explic\u00f3 que el objetivo del curso es transformar a los alumnos en profesionales diferenciados y hacerlos crecer en el \u00e1rea. \u201cEs una profesi\u00f3n que puede ser muy buena para una mujer que necesita mucha flexibilidad en su horario y en su d\u00eda a d\u00eda\u201d, completa.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17035\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-75-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Dos alumnas del curso, Luciana Negr\u00e3o y Ana Carolina Firmino, expresaron su agradecimiento al Instituto Mix y al Instituto Neymar Jr por brindar esta oportunidad de aprendizaje y renta. &#8220;Al Instituto Neymar hay que felicitarlo por la forma en que nos miran, desde nuestra comunidad. Realmente lo necesitamos porque nosotras, las madres de la periferia, las favelas, que me gusta que me llamen as\u00ed, las madres de las favelas, tenemos estos cursos para que podamos continuar y traernos ingresos&#8221;, dijo Luciana. Para Ana Carolina, el sentimiento es felicidad. \u201cMe siento muy feliz, muy agradecida, porque no es f\u00e1cil, para nosotros no es f\u00e1cil, e Instituto Mix e Instituto Neymar que nos pongan a disposici\u00f3n es maravilloso\u201d, dijo.<\/p>\n\n\n\n<p>El INJR mantiene su compromiso de ofrecer oportunidades de formaci\u00f3n profesional y aumento de ingresos para las familias atendidas por el proyecto. \u00a1Enhorabuena a los alumnos y mucha suerte en esta nueva etapa!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17036\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Curso-de-designer-de-sombrancelha-Instituto-Neymar-Jr-77-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Este mi\u00e9rcoles (22), el Instituto Projeto Neymar Jr inici\u00f3 otro Curso de Dise\u00f1o Profesional de Cejas en alianza con el Instituto Mix para padres y alumnos del proyecto social. Los cursos de formaci\u00f3n profesional del INJR tienen como objetivo brindar herramientas y conocimientos a trav\u00e9s de alianzas con Empresas Privadas para las familias de los [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17037,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17041"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17041"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17041\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17042,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17041\/revisions\/17042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17037"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17041"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17041"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17041"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}