{"id":17059,"date":"2023-04-03T09:22:38","date_gmt":"2023-04-03T12:22:38","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17059"},"modified":"2023-04-03T09:22:41","modified_gmt":"2023-04-03T12:22:41","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-recebe-as-trigemeas-do-surf","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-projeto-neymar-jr-recebe-as-trigemeas-do-surf\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr. recebe as trig\u00eameas do surf"},"content":{"rendered":"\n<p>Na \u00faltima sexta-feira (24) o Instituto Projeto Neymar Jr. recebeu a visita de Maria J\u00falia, Maria Paula e Maria Eduarda, as trig\u00eameas do surf. As meninas, de dez anos, estiveram no projeto social para conhecer as atividades e os benef\u00edcios oferecidos \u00e0s crian\u00e7as do Jardim Gl\u00f3ria, na Praia Grande.<\/p>\n\n\n\n<p>Segundo as trig\u00eameas, foi uma experi\u00eancia \u00fanica conhecer o Instituto Projeto Neymar Jr. e ver de perto como as crian\u00e7as participam das atividades e aprendem valores importantes como respeito, disciplina, comprometimento e responsabilidade.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-5-46-50-PM-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17060\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-5-46-50-PM-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-5-46-50-PM-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-5-46-50-PM-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-5-46-50-PM-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-5-46-50-PM-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>O encantamento, ficou, principalmente, para a infraestrutura e a variedade de atividades oferecidas pelo projeto social, como nata\u00e7\u00e3o, rob\u00f3tica, franc\u00eas e espanhol. Para o INJR, que sempre recebe visitantes adultos, foi interessante \u201cdescobrir\u201d o projeto pelos olhos de crian\u00e7as, que se aproximam em linguagem e percep\u00e7\u00e3o com os alunos atendidos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Maria J\u00falia, Maria Paula e Maria Eduarda passaram a tarde nos espa\u00e7os do Instituto e participaram de algumas das aulas da grade educacional e esportiva. As tr\u00eas aprenderam a fazer c\u00e1lculos com o Soroban, o \u00e1baco japon\u00eas, na aula de matem\u00e1tica, conversaram em ingl\u00eas na aula do idioma e at\u00e9 jogaram basquete com os alunos na quadra poliesportiva.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-32-53-PM-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17062\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-32-53-PM-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-32-53-PM-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-32-53-PM-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-32-53-PM-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-32-53-PM-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>As tr\u00eas ressaltaram o quanto ficaram encantadas com o tamanho do INJR, e fizeram quest\u00e3o de contar que se divertiram com as crian\u00e7as.<\/p>\n\n\n\n<p>Para o Instituto, \u00e9 muito importante proporcionar o contato de personalidades jovens do esporte com as crian\u00e7as atendidas. A presen\u00e7a das atletas mostra \u00e0s crian\u00e7as que o esporte \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e divertida para ocupar o tempo livre, al\u00e9m de ser uma poss\u00edvel carreira no futuro. Ver essas jovens atletas compartilhando suas hist\u00f3rias e experi\u00eancias com as crian\u00e7as do Instituto \u00e9 uma oportunidade valiosa para motivar e incentivar a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o de esportistas.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-33-10-PM-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17064\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-33-10-PM-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-33-10-PM-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-33-10-PM-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-33-10-PM-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Photo-24-03-23-6-33-10-PM-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na \u00faltima sexta-feira (24) o Instituto Projeto Neymar Jr. recebeu a visita de Maria J\u00falia, Maria Paula e Maria Eduarda, as trig\u00eameas do surf. As meninas, de dez anos, estiveram no projeto social para conhecer as atividades e os benef\u00edcios oferecidos \u00e0s crian\u00e7as do Jardim Gl\u00f3ria, na Praia Grande. Segundo as trig\u00eameas, foi uma experi\u00eancia [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17060,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17059"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17059"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17059\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17065,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17059\/revisions\/17065"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17060"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17059"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17059"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17059"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}