{"id":17155,"date":"2023-04-26T12:54:00","date_gmt":"2023-04-26T15:54:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17155"},"modified":"2023-05-03T11:09:09","modified_gmt":"2023-05-03T14:09:09","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-fait-la-promotion-de-la-troisieme-edition-de-la-vente-aux-encheres-lun-des-evenements-sociaux-les-plus-importants-du-pays","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-projeto-neymar-jr-fait-la-promotion-de-la-troisieme-edition-de-la-vente-aux-encheres-lun-des-evenements-sociaux-les-plus-importants-du-pays\/","title":{"rendered":"INSTITUTO PROJETO NEYMAR JR. FAIT LA PROMOTION DE LA TROISI\u00c8ME \u00c9DITION DE LA VENTE AUX ENCH\u00c8RES, L&#8217;UN DES \u00c9V\u00c9NEMENTS SOCIAUX LES PLUS IMPORTANTS DU PAYS"},"content":{"rendered":"\n<p><em>L&#8217;occasion mettra aux ench\u00e8res des exp\u00e9riences internationales avec Neymar Jr. et d&#8217;autres c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s. L&#8217;\u00e9v\u00e9nement aura lieu en juin, \u00e0 S\u00e3o Paulo, et affectera les revenus r\u00e9colt\u00e9s \u00e0 des projets d\u00e9velopp\u00e9s par l&#8217;entit\u00e9.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr, une association \u00e0 but non lucratif qui vise \u00e0 \u00e9largir les opportunit\u00e9s pour les enfants, les adolescents et leurs familles en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9 sociale, organisera, le 22 juin, au Clube Monte L\u00edbano, \u00e0 S\u00e3o Paulo, la vente aux ench\u00e8res caritative en faveur des activit\u00e9s socio-\u00e9ducatives de l&#8217;institution, situ\u00e9e \u00e0 Jardim Gl\u00f3ria, \u00e0 Praia Grande, sur la c\u00f4te sud de S\u00e3o Paulo.<\/p>\n\n\n\n<p>Dans sa 3e \u00e9dition, les h\u00f4tes de la nuit, Neymar Jr. et sa famille, accueilleront environ 900 invit\u00e9s parmi lesquels des athl\u00e8tes, des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s, des influenceurs et des hommes d&#8217;affaires. La vente aux ench\u00e8res comprendra des exp\u00e9riences internationales avec Neymar Jr. et d&#8217;autres personnalit\u00e9s. Parmi les lots mis aux ench\u00e8res figure le dernier maillot de l&#8217;\u00e9quipe br\u00e9silienne sign\u00e9 par Pel\u00e9 et Neymar Jr. et une partie de poker avec l&#8217;as. Et, tout comme lors de la derni\u00e8re \u00e9dition, les lots seront pr\u00e9sent\u00e9s par Neymar Jr., des artistes et des c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s telles que : Sabrina Sato, Deborah Secco, Celso Portiolli, Luciana Gimenez, entre autres.<\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;\u00e9v\u00e9nement mettra \u00e9galement en vedette de solides supporters, tels que l&#8217;homme d&#8217;affaires Roberto Justus, la chanteuse Claudia Leitte et les pr\u00e9sentateurs Rodrigo Faro et Patr\u00edcia Abravanel.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-5-48-1024x684.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17145\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-5-48-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-5-48-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-5-48-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-5-48-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-5-48-2048x1367.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Neymar Jr. lors de la derni\u00e8re \u00e9dition de l&#8217;Encan en faveur de l&#8217;INJR, en 2018.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Pour Altamiro Bezerra, directeur statutaire de l&#8217;IPNJR, la vente aux ench\u00e8res est un \u00e9v\u00e9nement important pour f\u00e9d\u00e9rer la soci\u00e9t\u00e9 autour de cet incroyable projet. \u00ab Durant ces huit ann\u00e9es, nous avons fait face, par exemple, au COVID 19 et malgr\u00e9 l&#8217;arr\u00eat des activit\u00e9s durant cette p\u00e9riode, tous les salari\u00e9s ont vu leur emploi et leurs avantages pr\u00e9serv\u00e9s. L&#8217;Institut emploie 124 salari\u00e9s, tous sous le r\u00e9gime CLT \u00bb, explique-t-il.<\/p>\n\n\n\n<p>La premi\u00e8re \u00e9dition de la vente aux ench\u00e8res, en 2017, a permis de r\u00e9colter 2,5 millions de reais\u00a0; le second, l&#8217;ann\u00e9e suivante, a lev\u00e9 environ 3,9 millions de reais. En 2023, l&#8217;attente est de d\u00e9passer la marque de la derni\u00e8re \u00e9dition. Selon Vildomar Batista, directeur g\u00e9n\u00e9ral du Leil\u00e3o do Instituto Neymar Jr, le projet promet d&#8217;\u00eatre un succ\u00e8s. \u00ab Neymar est avant tout un exemple de civisme et de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. Il aurait pu construire son Institut n&#8217;importe o\u00f9 au Br\u00e9sil, mais il a d\u00e9cid\u00e9 de le faire dans la m\u00eame communaut\u00e9 o\u00f9 il a pass\u00e9 son adolescence et ses difficult\u00e9s, dans la m\u00eame r\u00e9gion qui le r\u00e9v\u00e9lera plus tard au monde. Et gr\u00e2ce \u00e0 tous les efforts d\u00e9ploy\u00e9s par Neymar et sa famille, environ 3 000 enfants et 12 000 personnes peuvent non seulement r\u00eaver, mais vivre la r\u00e9alit\u00e9 d&#8217;un avenir meilleur. Je suis tr\u00e8s fier de faire partie de ce projet \u00bb, souligne Vildomar Batista.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-4-44-1024x684.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17148\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-4-44-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-4-44-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-4-44-768x513.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-4-44-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/LEILAO-INJR-4-44-2048x1367.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Neymar Jr. e fam\u00edlia na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o em prol do INJR, em 2018.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Utilisation des ressources<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Le montant collect\u00e9 sera revers\u00e9 aux activit\u00e9s men\u00e9es par l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr., dont l&#8217;un des objectifs est de promouvoir l&#8217;inclusion sociale des enfants et des jeunes \u00e2g\u00e9s de 7 \u00e0 18 ans, en proposant ses propres disciplines compl\u00e9mentaires. \u00e0 leur d\u00e9veloppement, avec un accent particulier sur la r\u00e9duction du d\u00e9crochage scolaire. Les mati\u00e8res propos\u00e9es sont les arts, la culture g\u00e9n\u00e9rale, les math\u00e9matiques, le th\u00e9\u00e2tre, l&#8217;espagnol, le fran\u00e7ais, l&#8217;informatique, l&#8217;anglais, la lecture et l&#8217;\u00e9criture et la robotique. Les cours visent, en plus du d\u00e9veloppement p\u00e9dagogique, des aspects li\u00e9s \u00e0 la vie sociale et aux relations interpersonnelles.<\/p>\n\n\n\n<p>Le sport est un autre \u00e9l\u00e9ment important pour l&#8217;INJR pour atteindre ses objectifs et mener \u00e0 bien sa mission. En plus de travailler sur l&#8217;aspect moteur des enfants, il est capable de g\u00e9n\u00e9rer des apprentissages pertinents et \u00e9l\u00e9mentaires pour le d\u00e9veloppement humain. Les modalit\u00e9s propos\u00e9es sont le basket-ball, le football, le futsal, le handball, les jeux de soci\u00e9t\u00e9, la danse, le judo, la natation et le volley-ball.<\/p>\n\n\n\n<p>En plus des programmes pour enfants, le service vise \u00e9galement \u00e0 inclure les membres de la famille dans le plan de transformation, y compris des cours professionnels, des conf\u00e9rences et des activit\u00e9s physiques, qui incluent l&#8217;aquagym et la musculation. Toutes ces actions visent \u00e0 les sensibiliser \u00e0 diff\u00e9rents sujets, \u00e0 augmenter la possibilit\u00e9 de revenu par habitant pour les familles et \u00e0 am\u00e9liorer leur qualit\u00e9 de vie.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00c0 propos de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. (INJR) est une association civile \u00e0 but non lucratif, qui vise \u00e0 \u00e9largir les opportunit\u00e9s pour les enfants, les adolescents et leurs familles en situation de vuln\u00e9rabilit\u00e9 sociale. Inaugur\u00e9e en d\u00e9cembre 2014, l&#8217;institution accueille actuellement des milliers d&#8217;enfants et de jeunes \u00e2g\u00e9s de 7 \u00e0 18 ans, touchant plus de 12 000 personnes. Le projet est maintenu avec ses propres ressources, des dons et des partenariats avec le secteur priv\u00e9. L&#8217;Institut a \u00e9t\u00e9 construit sur une superficie de 8 400 m\u00b2 et est situ\u00e9 \u00e0 Jardim Gl\u00f3ria, dans la ville de Praia Grande, une communaut\u00e9 qui conna\u00eet plusieurs difficult\u00e9s et limitations d\u00e9j\u00e0 rencontr\u00e9es par Neymar Jr. et sa famille, qui habitaient le quartier. Con\u00e7u par l&#8217;athl\u00e8te Neymar Jr. et sa famille, comprenant que gr\u00e2ce aux connaissances et aux opportunit\u00e9s, il est possible de transformer la vie d&#8217;innombrables familles, le projet social op\u00e8re dans la soci\u00e9t\u00e9 depuis huit ans.<\/p>\n\n\n\n<p>En 2017, l&#8217;Institut a choisi d&#8217;organiser une vente aux ench\u00e8res caritative pour r\u00e9colter des fonds revers\u00e9s aux zones du projet. En outre, le budget est \u00e9galement consacr\u00e9 aux r\u00e9novations de l&#8217;infrastructure du complexe, \u00e0 la paie des employ\u00e9s et \u00e0 l&#8217;investissement dans de nouveaux projets.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Visita-Neymar-Jr-2022-96-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17149\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Visita-Neymar-Jr-2022-96-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Visita-Neymar-Jr-2022-96-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Visita-Neymar-Jr-2022-96-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Visita-Neymar-Jr-2022-96-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/04\/Visita-Neymar-Jr-2022-96-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Neymar Jr. et les enfants de l&#8217;INJR.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>\u00c0 propos de WNB Productions<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La direction g\u00e9n\u00e9rale de la vente aux ench\u00e8res est assur\u00e9e par Vildomar Batista, PDG de WNB Produ\u00e7\u00f5es, responsable des \u00e9v\u00e9nements INJR tels que le Concerto Feliz Natal Brasil Believe, l&#8217;ami secret Neymar Jr. Entre amis et vente aux ench\u00e8res de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr.<\/p>\n\n\n\n<p>Au cours de cette p\u00e9riode, WNB a \u00e9galement produit du contenu et des produits pour Record, SBT, Band et Fox Sports, en plus des op\u00e9rations \u00e0 l&#8217;ext\u00e9rieur du pays. La soci\u00e9t\u00e9 poss\u00e8de \u00e9galement l&#8217;Escola de Communicators dont la mission est de pr\u00e9parer et de former des communicateurs travaillant dans les r\u00e9seaux sociaux et la t\u00e9l\u00e9vision.<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;occasion mettra aux ench\u00e8res des exp\u00e9riences internationales avec Neymar Jr. et d&#8217;autres c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s. L&#8217;\u00e9v\u00e9nement aura lieu en juin, \u00e0 S\u00e3o Paulo, et affectera les revenus r\u00e9colt\u00e9s \u00e0 des projets d\u00e9velopp\u00e9s par l&#8217;entit\u00e9. L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr, une association \u00e0 but non lucratif qui vise \u00e0 \u00e9largir les opportunit\u00e9s pour les enfants, les adolescents et leurs [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17145,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17155"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17155"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17155\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17156,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17155\/revisions\/17156"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17145"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17155"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17155"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17155"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}