{"id":17228,"date":"2023-05-23T11:02:00","date_gmt":"2023-05-23T14:02:00","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17228"},"modified":"2023-05-23T11:02:01","modified_gmt":"2023-05-23T14:02:01","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-celebre-la-fete-des-meres-avec-fenzza-make-up","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-projeto-neymar-jr-celebre-la-fete-des-meres-avec-fenzza-make-up\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr c\u00e9l\u00e8bre la f\u00eate des m\u00e8res avec Fenzza Make Up"},"content":{"rendered":"\n<p>Le 12 mai, vendredi, Instituto Projeto Neymar Jr. a re\u00e7u les m\u00e8res, grands-m\u00e8res et tutrices des \u00e9l\u00e8ves pour c\u00e9l\u00e9brer la f\u00eate des m\u00e8res avec des activit\u00e9s sp\u00e9ciales. Au cours des deux premi\u00e8res semaines du mois, les enfants ont r\u00e9p\u00e9t\u00e9 des num\u00e9ros musicaux qui ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9s aux femmes dans un moment d&#8217;\u00e9motion. Les responsables \u00e9taient \u00e9galement en classe avec leurs enfants pour recevoir des cartes personnalis\u00e9es et, dans les cours de sport, la d\u00e9tente \u00e9tait due \u00e0 divers jeux.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-33.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17206\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-33.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-33-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Catiane, m\u00e8re d&#8217;un \u00e9l\u00e8ve de l&#8217;INJR, exprime sa joie d&#8217;avoir pass\u00e9 la journ\u00e9e avec son fils : &#8220;Ce fut une journ\u00e9e tr\u00e8s agr\u00e9able et amusante, en prenant le temps d&#8217;\u00eatre avec nos enfants. J&#8217;ai \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s \u00e9mue par les chansons, des chansons qui nous font repensez \u00e0 l&#8217;\u00e9poque o\u00f9 ils \u00e9taient petits et chantaient \u00e0 l&#8217;\u00e9cole. C&#8217;est une journ\u00e9e tr\u00e8s enrichissante d&#8217;\u00eatre ici.<\/p>\n\n\n\n<p>Pour Mar\u00edlia Melo, \u00e9galement m\u00e8re d&#8217;\u00e9l\u00e8ve, la journ\u00e9e a \u00e9t\u00e9 remarquable. &#8220;C&#8217;\u00e9tait tr\u00e8s agr\u00e9able de voir mes enfants dans la joie, chanter, partager ce moment tr\u00e8s sp\u00e9cial. J&#8217;\u00e9tais tr\u00e8s \u00e9mue et j&#8217;ai ador\u00e9. Bonne f\u00eate des m\u00e8res \u00e0 vous toutes !&#8221;, a-t-elle d\u00e9clar\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-14.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17205\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-14.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-14-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>L&#8217;INJR a eu le soutien de la marque de maquillage Fenzza, qui a promu une action sp\u00e9ciale pour la f\u00eate des m\u00e8res au salon de coiffure du projet social. La c\u00e9l\u00e9bration comptait une \u00e9quipe de professionnels qui offraient du maquillage et des soins de la peau (soins de la peau) aux mamans, en plus de leur remettre des bons d&#8217;achat en ligne sur le site Fenzza. Sandraelma da Silva, m\u00e8re d&#8217;\u00e9l\u00e8ve, a d\u00e9clar\u00e9 : &#8220;C&#8217;est merveilleux d&#8217;\u00eatre ici, d&#8217;avoir ma fille ici et de pouvoir participer aujourd&#8217;hui. Pour moi, c&#8217;\u00e9tait le plus beau cadeau qu&#8217;une m\u00e8re puisse avoir, soyez-en s\u00fbres.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Cleide Sales, responsable du marketing de Fenzza, a soulign\u00e9 l&#8217;importance, pour la marque, de participer \u00e0 des causes sociales. &#8220;Pour nous chez Fenzza et pour toute l&#8217;\u00e9quipe qui est venue pour cette action sp\u00e9ciale f\u00eate des m\u00e8res, cela a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s important, car nous y sommes d\u00e9vou\u00e9s. Nous sommes en faveur de plusieurs causes, et la f\u00eate des m\u00e8res est l&#8217;une des dates les plus importantes de l&#8217;ann\u00e9e. Elles se consacrent tellement aux autres, \u00e0 leurs enfants, et ce jour-l\u00e0, elles r\u00e9servent du temps pour prendre soin de leur beaut\u00e9. Et cela ne doit pas \u00eatre seulement aujourd&#8217;hui, cela devrait \u00eatre toute l&#8217;ann\u00e9e. J&#8217;esp\u00e8re que cette date sera prolong\u00e9e tout au long de l&#8217;ann\u00e9e et que Fenzza sera pr\u00e9sente dans leur vie&#8221;, a-t-elle ajout\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-46.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17207\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-46.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-46-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Dans le Night Project, les m\u00e8res ont \u00e9galement particip\u00e9 \u00e0 des activit\u00e9s sp\u00e9ciales. Les professeurs ont pr\u00e9par\u00e9 des &#8220;le\u00e7ons&#8221; de danse, d&#8217;hydrogymnastique, fonctionnelles et de musculation. L&#8217;Institut valorise l&#8217;int\u00e9gration familiale, soulignant l&#8217;importance d&#8217;une bonne relation entre les m\u00e8res et les enfants.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-2-INJR-3.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17208\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-2-INJR-3.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-2-INJR-3-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 12 mai, vendredi, Instituto Projeto Neymar Jr. a re\u00e7u les m\u00e8res, grands-m\u00e8res et tutrices des \u00e9l\u00e8ves pour c\u00e9l\u00e9brer la f\u00eate des m\u00e8res avec des activit\u00e9s sp\u00e9ciales. Au cours des deux premi\u00e8res semaines du mois, les enfants ont r\u00e9p\u00e9t\u00e9 des num\u00e9ros musicaux qui ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9s aux femmes dans un moment d&#8217;\u00e9motion. Les responsables \u00e9taient [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17206,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17228"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17228"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17228\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17229,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17228\/revisions\/17229"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17206"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17228"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17228"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17228"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}