{"id":17226,"date":"2023-05-23T10:37:47","date_gmt":"2023-05-23T13:37:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17226"},"modified":"2023-05-23T10:37:48","modified_gmt":"2023-05-23T13:37:48","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-celebra-el-dia-de-la-madre-con-fenzza-make-up","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-projeto-neymar-jr-celebra-el-dia-de-la-madre-con-fenzza-make-up\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr. celebra el D\u00eda de la Madre con Fenzza Make Up"},"content":{"rendered":"\n<p>El viernes 12 de mayo, Instituto Projeto Neymar Jr. recibi\u00f3 a las madres, abuelas y tutoras de los alumnos para celebrar el D\u00eda de la Madre con actividades especiales. Durante las dos primeras semanas del mes, los ni\u00f1os ensayaron n\u00fameros musicales que fueron presentados a las mujeres en un emotivo momento. Los responsables tambi\u00e9n estuvieron en el aula con sus hijos para recibir tarjetas personalizadas y, en las clases de deportes, el relax se debi\u00f3 a diversos juegos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-33.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17206\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-33.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-33-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Catiane, madre de un alumno del INJR, expres\u00f3 su felicidad por haber pasado el d\u00eda con su hijo: \u201cFue un d\u00eda muy bonito y divertido, sacando tiempo para estar con nuestros hijos. Me conmovieron mucho las canciones, canciones que nos hacen reflexionar sobre cuando eran peque\u00f1os y cantaban en la escuela. Es un d\u00eda muy gratificante estar aqu\u00ed\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>Para Mar\u00edlia Melo, tambi\u00e9n madre de un estudiante, el d\u00eda fue notable. \u201cFue muy bonito ver a mis hijos en alegr\u00eda, cantando, compartiendo este momento tan especial. Me emocion\u00f3 mucho y me encant\u00f3. \u00a1Feliz d\u00eda de la madre a todas!\u201d, expres\u00f3.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-14.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17205\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-14.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-14-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>El INJR cont\u00f3 con el apoyo de la marca de maquillaje Fenzza, que promovi\u00f3 una acci\u00f3n especial por el D\u00eda de la Madre en la barber\u00eda del proyecto social. La celebraci\u00f3n cont\u00f3 con un equipo de profesionales que ofrecieron maquillaje y skincare (cuidado de la piel) a las madres, adem\u00e1s de entregarles vales para compras online en la web de Fenzza. Sandraelma da Silva, madre de una estudiante, declar\u00f3: &#8220;Es maravilloso estar aqu\u00ed, tener a mi hija aqu\u00ed y poder participar hoy. Para m\u00ed, fue el regalo m\u00e1s grande que una madre puede tener, est\u00e9n seguros&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>Cleide Sales, responsable de marketing de Fenzza, reforz\u00f3 la importancia, para la marca, de participar en causas sociales. \u201cPara nosotros en Fenzza y para todo el equipo que vino para esta acci\u00f3n especial del D\u00eda de la Madre, ha sido muy importante, porque nos dedicamos a ello. Estamos a favor de varias causas, y el D\u00eda de la Madre es una de las fechas m\u00e1s importantes de el a\u00f1o, se dedican tanto a los dem\u00e1s, a sus hijos, y en ese d\u00eda est\u00e1n apartando tiempo para cuidar su belleza, y no tiene que ser solo hoy, debe ser todo el a\u00f1o. Espero que esa fecha se alargue durante todo el a\u00f1o y Fenzza est\u00e9 presente en sus vidas\u201d, agreg\u00f3.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-46.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17207\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-46.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-INJR-46-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>En el Proyecto Noche, las madres tambi\u00e9n participaron de actividades especiales. Los profesores prepararon \u201clecciones\u201d de danza, hidrogimnasia, funcional y musculaci\u00f3n. El Instituto valora la integraci\u00f3n familiar, destacando la importancia de una buena relaci\u00f3n entre madres e hijos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"650\" height=\"434\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-2-INJR-3.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17208\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-2-INJR-3.jpg 650w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/Dia-das-ma\u0303es-2-INJR-3-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 650px) 100vw, 650px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El viernes 12 de mayo, Instituto Projeto Neymar Jr. recibi\u00f3 a las madres, abuelas y tutoras de los alumnos para celebrar el D\u00eda de la Madre con actividades especiales. Durante las dos primeras semanas del mes, los ni\u00f1os ensayaron n\u00fameros musicales que fueron presentados a las mujeres en un emotivo momento. Los responsables tambi\u00e9n estuvieron [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17206,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17226"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17226\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17227,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17226\/revisions\/17227"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17206"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}