{"id":17240,"date":"2023-05-05T13:13:51","date_gmt":"2023-05-05T16:13:51","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17240"},"modified":"2023-05-23T13:14:08","modified_gmt":"2023-05-23T16:14:08","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-realiza-examenes-de-la-vista-en-colaboracion-con-visao-laser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/es\/instituto-projeto-neymar-jr-realiza-examenes-de-la-vista-en-colaboracion-con-visao-laser\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr. realiza ex\u00e1menes de la vista en colaboraci\u00f3n con Vis\u00e3o Laser"},"content":{"rendered":"\n<p>El Instituto Projeto Neymar Jr., en sociedad con Vis\u00e3o Laser, inici\u00f3, el 19 de abril, ex\u00e1menes oftalmol\u00f3gicos para los ni\u00f1os atendidos por el proyecto. Todos los mi\u00e9rcoles, 30 ni\u00f1os tienen la oportunidad de someterse a los ex\u00e1menes, que son realizados por m\u00e9dicos residentes en el Instituto Vis\u00e3o do Bem.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17232\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Durante los ex\u00e1menes, se controlan la agudeza visual y la salud ocular de los ni\u00f1os. Si se identifica alguna intercurrencia, Vis\u00e3o Laser contin\u00faa con el tratamiento especial y la donaci\u00f3n de lentes.<\/p>\n\n\n\n<p>Jo\u00e3o Abel, padre de un alumno, expres\u00f3 su agradecimiento por el instituto: &#8220;Nosotros, padres y abuelos, sentimos un amor muy especial por el instituto, ya que brindan ex\u00e1menes de las mejores calidades, con estos profesionales preparados. Si obtuviera un millones al d\u00eda y les dar\u00eda en efectivo, no pagar\u00eda lo que me dan en t\u00e9rminos de bienestar, para m\u00ed y mi familia&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17230\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Ana Paula, residente de oftalmolog\u00eda en el Instituto Vis\u00e3o do Bem y el Hospital Vis\u00e3o Laser, comparti\u00f3 la alegr\u00eda de poder ayudar a los ni\u00f1os: &#8220;Es una gran alegr\u00eda para nosotros en el Instituto Vis\u00e3o do Bem y el Hospital Vis\u00e3o Laser estar aqu\u00ed ayudando a estos ni\u00f1os, muchos a veces no tendr\u00edan la oportunidad de pasar por un servicio as\u00ed, es muy gratificante para nosotros estar aqu\u00ed ayudando un poco, tomando un poco de lo que sabemos y sabemos para ayudar a los ni\u00f1os\u201d.<\/p>\n\n\n\n<p>La iniciativa del Instituto Proyecto Neymar Jr. en asociaci\u00f3n con Vis\u00e3o Laser y el Instituto Vis\u00e3o do Bem, est\u00e1 brindando cuidados oftalmol\u00f3gicos esenciales para los ni\u00f1os atendidos por el proyecto. Estos chequeos no solo verifican la salud de los ojos, sino que tambi\u00e9n aseguran que los ni\u00f1os tengan la oportunidad de recibir un tratamiento adecuado y, si es necesario, la donaci\u00f3n de anteojos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17231\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Instituto Projeto Neymar Jr., en sociedad con Vis\u00e3o Laser, inici\u00f3, el 19 de abril, ex\u00e1menes oftalmol\u00f3gicos para los ni\u00f1os atendidos por el proyecto. Todos los mi\u00e9rcoles, 30 ni\u00f1os tienen la oportunidad de someterse a los ex\u00e1menes, que son realizados por m\u00e9dicos residentes en el Instituto Vis\u00e3o do Bem. Durante los ex\u00e1menes, se controlan la [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17232,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[14],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17240"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17240"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17240\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17241,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17240\/revisions\/17241"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17232"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17240"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17240"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17240"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}