{"id":17242,"date":"2023-05-05T13:19:35","date_gmt":"2023-05-05T16:19:35","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17242"},"modified":"2023-05-23T13:19:49","modified_gmt":"2023-05-23T16:19:49","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-effectue-des-examens-de-la-vue-en-partenariat-avec-visao-laser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/instituto-projeto-neymar-jr-effectue-des-examens-de-la-vue-en-partenariat-avec-visao-laser\/","title":{"rendered":"Instituto Projeto Neymar Jr effectue des examens de la vue en partenariat avec Vis\u00e3o Laser"},"content":{"rendered":"\n<p>L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr., en partenariat avec Vis\u00e3o Laser, a commenc\u00e9, le 19 avril, des examens ophtalmologiques pour les enfants aid\u00e9s par le projet. Chaque mercredi, 30 enfants ont la possibilit\u00e9 de passer les examens, qui sont effectu\u00e9s par des m\u00e9decins r\u00e9sidents \u00e0 l&#8217;Instituto Vis\u00e3o do Bem.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17232\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00466-1-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Lors des examens, l&#8217;acuit\u00e9 visuelle et la sant\u00e9 oculaire des enfants sont v\u00e9rifi\u00e9es. Si une intercurrence est identifi\u00e9e, Vis\u00e3o Laser continue avec le traitement sp\u00e9cial et le don de lunettes.<\/p>\n\n\n\n<p>Jo\u00e3o Abel, le p\u00e8re d&#8217;un \u00e9tudiant, a exprim\u00e9 sa gratitude pour l&#8217;institut : &#8220;Nous, parents et grands-parents, ressentons un amour tr\u00e8s particulier pour l&#8217;institut, car ils fournissent des examens des meilleures qualit\u00e9s, avec ces professionnels pr\u00e9par\u00e9s. Si j&#8217;ai gagn\u00e9 un millions par jour et je leur donnerais de l&#8217;argent, je ne paierais pas ce qu&#8217;ils me donnent en termes de bien-\u00eatre, pour moi et ma famille&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17230\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00537-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Ana Paula, r\u00e9sidente en ophtalmologie \u00e0 l&#8217;Instituto Vis\u00e3o do Bem et \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Vis\u00e3o Laser, a partag\u00e9 la joie de pouvoir aider les enfants : &#8220;C&#8217;est une grande joie pour nous \u00e0 l&#8217;Instituto Vis\u00e3o do Bem et \u00e0 l&#8217;h\u00f4pital Vis\u00e3o Laser d&#8217;\u00eatre ici pour aider ces enfants, beaucoup parfois ils n&#8217;auraient pas l&#8217;opportunit\u00e9 de passer par un service comme celui-ci. C&#8217;est vraiment gratifiant pour nous d&#8217;\u00eatre ici pour aider un peu, prendre un peu de ce que nous savons et savons pour aider les enfants \u00bb.<\/p>\n\n\n\n<p>L&#8217;initiative de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. en partenariat avec Vis\u00e3o Laser et l&#8217;Instituto Vis\u00e3o do Bem, il fournit des soins oculaires essentiels aux enfants aid\u00e9s par le projet. Ces bilans v\u00e9rifient non seulement la sant\u00e9 oculaire, mais garantissent \u00e9galement que les enfants ont la possibilit\u00e9 de recevoir un traitement appropri\u00e9 et, si n\u00e9cessaire, le don de lunettes.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17231\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/DSC00500-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr., en partenariat avec Vis\u00e3o Laser, a commenc\u00e9, le 19 avril, des examens ophtalmologiques pour les enfants aid\u00e9s par le projet. Chaque mercredi, 30 enfants ont la possibilit\u00e9 de passer les examens, qui sont effectu\u00e9s par des m\u00e9decins r\u00e9sidents \u00e0 l&#8217;Instituto Vis\u00e3o do Bem. Lors des examens, l&#8217;acuit\u00e9 visuelle et la sant\u00e9 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17232,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17242"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17242\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17243,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17242\/revisions\/17243"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17232"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}