{"id":17254,"date":"2023-05-11T14:55:31","date_gmt":"2023-05-11T17:55:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17254"},"modified":"2023-05-23T15:02:57","modified_gmt":"2023-05-23T18:02:57","slug":"le-projet-eco-garopaba-parle-de-durabilite-avec-des-etudiants-de-linstituto-neymar-jr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/fr\/le-projet-eco-garopaba-parle-de-durabilite-avec-des-etudiants-de-linstituto-neymar-jr\/","title":{"rendered":"Le projet Eco Garopaba parle de durabilit\u00e9 avec des \u00e9tudiants de l&#8217;Instituto Neymar Jr."},"content":{"rendered":"\n<p>Le 10 mai, les \u00e9tudiants de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. a eu l&#8217;occasion de participer \u00e0 une conf\u00e9rence sp\u00e9ciale sur la durabilit\u00e9, la pr\u00e9servation de l&#8217;environnement et l&#8217;\u00e9limination prudente des d\u00e9chets, offerte par le projet Eco Garopaba et donn\u00e9e par les coordinateurs Carolina Scorsin et Jairo Lummertz.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9824.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17247\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9824.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9824-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9824-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Au cours de la conf\u00e9rence, les \u00e9tudiants ont pu d\u00e9couvrir les probl\u00e8mes caus\u00e9s par les d\u00e9chets sur la plan\u00e8te et l&#8217;importance de prendre soin de la nature et de trier correctement les d\u00e9chets. Carolina Scorsin, coordinatrice d&#8217;Eco Garopaba, a soulign\u00e9 l&#8217;utilisation d&#8217;une planche de surf fabriqu\u00e9e avec des bouteilles en pet comme outil de sensibilisation des enfants. Elle a soulign\u00e9 que les d\u00e9chets ont de la valeur et qu&#8217;il est possible d&#8217;encourager le sport et d&#8217;adopter diff\u00e9rentes techniques pour y faire face.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9780.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17246\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9780.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9780-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9780-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Jairo Lummertz, \u00e9galement coordinateur d&#8217;Eco Garopaba, a soulign\u00e9 l&#8217;importance d&#8217;alerter les enfants sur le tri des d\u00e9chets et la consommation responsable des aliments et des emballages. Il a soulign\u00e9 que ces actions sont essentielles pour garantir un avenir de qualit\u00e9 et plus digne aux g\u00e9n\u00e9rations futures.<\/p>\n\n\n\n<p>La conf\u00e9rence a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s bien accueillie par les \u00e9tudiants. Ana Clara, l&#8217;une des \u00e9tudiantes de l&#8217;INJR, a exprim\u00e9 son enthousiasme \u00e0 l&#8217;id\u00e9e d&#8217;apprendre le recyclage et l&#8217;importance d&#8217;\u00e9viter la pollution marine. L&#8217;initiative a fourni aux \u00e9tudiants de l&#8217;Instituto Neymar Jr. une occasion pr\u00e9cieuse d&#8217;en apprendre davantage sur la durabilit\u00e9 et de devenir des agents de changement pour l&#8217;environnement.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"900\" height=\"600\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9687.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17245\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9687.png 900w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9687-300x200.png 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/05\/GAL9687-768x512.png 768w\" sizes=\"(max-width: 900px) 100vw, 900px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le 10 mai, les \u00e9tudiants de l&#8217;Instituto Projeto Neymar Jr. a eu l&#8217;occasion de participer \u00e0 une conf\u00e9rence sp\u00e9ciale sur la durabilit\u00e9, la pr\u00e9servation de l&#8217;environnement et l&#8217;\u00e9limination prudente des d\u00e9chets, offerte par le projet Eco Garopaba et donn\u00e9e par les coordinateurs Carolina Scorsin et Jairo Lummertz. Au cours de la conf\u00e9rence, les \u00e9tudiants ont [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17247,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[18],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17254"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17254"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17254\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17255,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17254\/revisions\/17255"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17247"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17254"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17254"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17254"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}