{"id":17269,"date":"2023-06-23T17:20:40","date_gmt":"2023-06-23T20:20:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17269"},"modified":"2024-04-09T17:05:20","modified_gmt":"2024-04-09T20:05:20","slug":"terceira-edicao-do-leilao-do-instituto-projeto-neymar-jr-tem-recorde-arrecadacoes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/terceira-edicao-do-leilao-do-instituto-projeto-neymar-jr-tem-recorde-arrecadacoes\/","title":{"rendered":"TERCEIRA EDI\u00c7\u00c3O DO LEIL\u00c3O DO INSTITUTO PROJETO NEYMAR JR. TEM RECORDE DE ARRECADA\u00c7\u00d5ES"},"content":{"rendered":"\n<p>Na noite desta quinta-feira (22) aconteceu o 3\u00ba Leil\u00e3o Beneficente do Instituto Projeto Neymar Jr., no Clube Monte L\u00edbano, em S\u00e3o Paulo, com recorde no valor de arrecada\u00e7\u00f5es, totalizando mais de R$10 milh\u00f5es. <\/p>\n\n\n\n<p>27 lotes foram leiloados no total, incluindo uma camisa da sele\u00e7\u00e3o autografada por Pel\u00e9 e Neymar, camisa do PSG autografada por Neymar, Mbapp\u00e9 e Messi, carnaval em S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro com Sabrina Sato, e duas camisas autografadas por Jimmy Butler, usadas pelo atleta nas finais da NBA, e um par de t\u00eanis que cal\u00e7ou no jogo em que marcou o recorde de pontos em sua carreira. O item leiloado em maior valor foi a roupa utilizada pelo anfitri\u00e3o da noite no evento: um blazer e um cord\u00e3o de ouro Neymar e um rel\u00f3gio Rolex, somando o total de R$ 1,2 milh\u00e3o em um s\u00f3 lote.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.00.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17282\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.00.jpeg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.00-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.00-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Neymar Jr. e sua fam\u00edlia receberam cerca de 900 convidados, entre atletas, celebridades, personalidades e empres\u00e1rios. O evento contou, ainda, com as apresenta\u00e7\u00f5es de Patr\u00edcia Abravanel, D\u00e9borah Secco, Celso Portiolli, Luciana Gimenez, Patr\u00edcia Poeta, Virg\u00ednia Fonseca, Poliana Rocha, Rafaella Santos, Rodrygo Goes e Seu Jorge. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.11.44.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17280\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.11.44.jpeg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.11.44-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.11.44-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Estrela principal da noite, o craque Neymar Jr. estava realizado com a realiza\u00e7\u00e3o de mais uma edi\u00e7\u00e3o do Leil\u00e3o e com o que isso significa para as crian\u00e7as do INJR. \u201cMais um leil\u00e3o em prol do Instituto, feliz por todos esses artistas, por todos os convidados, todas as pessoas que est\u00e3o presentes aqui estou muito feliz\u201d.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-16.48.40.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17279\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-16.48.40.jpeg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-16.48.40-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-16.48.40-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Todo o valor arrecadado pelo leil\u00e3o ser\u00e1 revertido para as atividades desenvolvidas pelo Instituto Projeto Neymar Jr., que atende 3 mil crian\u00e7as e adolescentes de 7 a 17 anos e impacta mais de 10 mil pessoas no bairro Jardim Gl\u00f3ria em Praia Grande.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.02-2.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17273\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.02-2.jpeg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.02-2-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/WhatsApp-Image-2023-06-23-at-15.12.02-2-768x512.jpeg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na noite desta quinta-feira (22) aconteceu o 3\u00ba Leil\u00e3o Beneficente do Instituto Projeto Neymar Jr., no Clube Monte L\u00edbano, em S\u00e3o Paulo, com recorde no valor de arrecada\u00e7\u00f5es, totalizando mais de R$10 milh\u00f5es. 27 lotes foram leiloados no total, incluindo uma camisa da sele\u00e7\u00e3o autografada por Pel\u00e9 e Neymar, camisa do PSG autografada por Neymar, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17282,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17269"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17269"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17269\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17287,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17269\/revisions\/17287"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17282"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17269"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17269"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17269"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}