{"id":17294,"date":"2023-07-10T16:11:37","date_gmt":"2023-07-10T19:11:37","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17294"},"modified":"2023-07-12T17:03:01","modified_gmt":"2023-07-12T20:03:01","slug":"instituto-projeto-neymar-jr-celebra-o-dia-mundial-do-meio-ambiente-com-atividades-diferentes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/instituto-projeto-neymar-jr-celebra-o-dia-mundial-do-meio-ambiente-com-atividades-diferentes\/","title":{"rendered":"Instituto Neymar Jr. recebe dupla sertaneja Jo\u00e3o Lucas e Marcelo"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 07 de Julho, o Instituto Projeto Neymar Jr. recebeu a dupla sertaneja Jo\u00e3o Lucas e Marcelo. Os cantores conheceram de perto toda a estrutura do projeto e foram recebidos com muito carinho pelas crian\u00e7as.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante a visita, Jo\u00e3o Lucas e Marcelo tiveram a oportunidade de interagir com os alunos e compartilhar momentos de alegria e m\u00fasica. Nas salas de aula, a dupla cantou os sucessos que marcaram sua carreira e arrancou sorrisos e aplausos das crian\u00e7as e dos colaboradores.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6417.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17304\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6417.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6417-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6417-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Impressionados com o trabalho realizado pelo Instituto Neymar Jr., Jo\u00e3o Lucas expressou sua admira\u00e7\u00e3o: &#8220;Hoje estamos aqui em Praia Grande, no Instituto Neymar, conhecendo a estrutura e parabenizando a cada um que faz parte desse projeto maravilhoso. Quem n\u00e3o conhece o Instituto Neymar, tem que conhecer! Maravilhoso o projeto&#8221;, disse o cantor.<\/p>\n\n\n\n<p>Marcelo tamb\u00e9m aproveitou a oportunidade para agradecer a simpatia que recebeu das crian\u00e7as: &#8220;Queremos agradecer a cada um pelo carinho de sempre&#8221;, ressaltou.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6340.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17302\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6340.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6340-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6340-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>O Instituto Projeto Neymar Jr. tem como objetivo promover a inclus\u00e3o social, o desenvolvimento educacional e a forma\u00e7\u00e3o cidad\u00e3 de crian\u00e7as e adolescentes em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. A visita da dupla sertaneja Jo\u00e3o Lucas e Marcelo refor\u00e7a a import\u00e2ncia do trabalho realizado pela institui\u00e7\u00e3o e o impacto positivo que ele tem na vida das crian\u00e7as.<\/p>\n\n\n\n<p>Agradecemos a dupla Jo\u00e3o Lucas e Marcelo por terem dedicado seu tempo e carinho \u00e0s crian\u00e7as do Instituto Projeto Neymar Jr.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6360-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17303\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6360-1.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6360-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/GAL6360-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 07 de Julho, o Instituto Projeto Neymar Jr. recebeu a dupla sertaneja Jo\u00e3o Lucas e Marcelo. Os cantores conheceram de perto toda a estrutura do projeto e foram recebidos com muito carinho pelas crian\u00e7as. Durante a visita, Jo\u00e3o Lucas e Marcelo tiveram a oportunidade de interagir com os alunos e compartilhar momentos de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17303,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17294"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17294"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17294\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17301,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17294\/revisions\/17301"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17303"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17294"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17294"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17294"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}