{"id":17315,"date":"2023-06-23T17:07:59","date_gmt":"2023-06-23T20:07:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17315"},"modified":"2023-07-12T17:09:08","modified_gmt":"2023-07-12T20:09:08","slug":"campeao-da-nba-jimmy-butler-visita-o-instituto-neymar-jr-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/campeao-da-nba-jimmy-butler-visita-o-instituto-neymar-jr-2\/","title":{"rendered":"Campe\u00e3o da NBA Jimmy Butler visita o Instituto Neymar Jr."},"content":{"rendered":"\n<p>Nesta quinta-feira (22), o Instituto Projeto Neymar Jr teve a honra de receber o jogador de basquete campe\u00e3o da NBA Jimmy Butler. O atleta veio ao INJR acompanhado de Neymar Jr. e teve a oportunidade de conhecer de perto o trabalho de transforma\u00e7\u00e3o social realizado pelo projeto, deixando as crian\u00e7as emocionadas pela presen\u00e7a do \u00eddolo.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante a visita, Jimmy Butler expressou sua admira\u00e7\u00e3o pelo Instituto Neymar Jr. e pelo trabalho desenvolvido por Neymar Jr. em prol dos jovens e suas fam\u00edlias. &#8220;Eu achei o Instituto Neymar Jr. fenomenal. O que o Neymar est\u00e1 fazendo pelos jovens, o que ele est\u00e1 fazendo pelas fam\u00edlias. Estou aqui e ver ele ajudando tantas pessoas, de tantas maneiras, ao mesmo tempo que pode ajudar no desenvolvimento escolar e em qualquer esporte que as crian\u00e7as escolherem, \u00e9 algo \u00fanico&#8221;, afirmou o jogador de basquete.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9925.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17308\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9925.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9925-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9925-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Jimmy Butler tamb\u00e9m destacou o amor que Neymar Jr. demonstra pelo seu pa\u00eds e seu povo: &#8220;Ele sempre volta e mostra muito amor ao seu pa\u00eds, ao seu povo. Eu o amo por isso, voc\u00eas o amam por isso, n\u00f3s o amamos por isso. \u00c9 encantador, muito incr\u00edvel.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>A presen\u00e7a de Jimmy Butler no Instituto Projeto Neymar Jr. inspirou as crian\u00e7as e refor\u00e7ou a import\u00e2ncia do esporte como ferramenta de transforma\u00e7\u00e3o social. O jogador de basquete \u00e9 um exemplo de dedica\u00e7\u00e3o e sucesso, e sua visita trouxe motiva\u00e7\u00e3o e sonhos para os jovens atendidos pelo projeto.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9743.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17307\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9743.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9743-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9743-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>&#8220;Ele me inspira a querer fazer exatamente a mesma coisa, em todos os lugares do mundo. Esta \u00e9 a minha casa. Eu sou brasileiro!&#8221;, declarou Jimmy Butler, demonstrando seu amor pelo Brasil e seu desejo de impactar positivamente a vida de crian\u00e7as e jovens ao redor do mundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Agradecemos ao Jimmy\u00a0 por sua visita e por compartilhar seu tempo e carinho com as crian\u00e7as do Instituto Projeto Neymar Jr. Sua presen\u00e7a deixou uma marca especial em nossos cora\u00e7\u00f5es e incentivou ainda mais o trabalho transformador que realizamos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"683\" height=\"1024\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9655-683x1024.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17306\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9655-683x1024.jpg 683w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9655-200x300.jpg 200w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9655-768x1152.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/IMG_9655.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 683px) 100vw, 683px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta quinta-feira (22), o Instituto Projeto Neymar Jr teve a honra de receber o jogador de basquete campe\u00e3o da NBA Jimmy Butler. O atleta veio ao INJR acompanhado de Neymar Jr. e teve a oportunidade de conhecer de perto o trabalho de transforma\u00e7\u00e3o social realizado pelo projeto, deixando as crian\u00e7as emocionadas pela presen\u00e7a do \u00eddolo. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17308,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17315"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17315"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17315\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17316,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17315\/revisions\/17316"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17308"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17315"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17315"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17315"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}