{"id":17327,"date":"2023-07-07T09:46:31","date_gmt":"2023-07-07T12:46:31","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17327"},"modified":"2023-07-14T10:42:17","modified_gmt":"2023-07-14T13:42:17","slug":"pais-e-responsaveis-do-projeto-familia-realizam-prova-e-celebram-conclusao-de-nivel-do-curso-de-natacao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/pais-e-responsaveis-do-projeto-familia-realizam-prova-e-celebram-conclusao-de-nivel-do-curso-de-natacao\/","title":{"rendered":"Pais e respons\u00e1veis do Projeto Fam\u00edlia realizam prova e celebram conclus\u00e3o de n\u00edvel do curso de nata\u00e7\u00e3o"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 4 de julho, os pais e respons\u00e1veis do curso noturno de nata\u00e7\u00e3o do Projeto Fam\u00edlia do Instituto Projeto Neymar Jr. participaram de uma noite de provas para testar suas habilidades aqu\u00e1ticas. Com determina\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o, os alunos foram avaliados pelos professores F\u00e1bio Franscisco e Ianka Nogueira para as determina\u00e7\u00f5es de n\u00edveis na modalidade. A conquista foi celebrada posteriormente, no dia 7 de Julho, em uma cerim\u00f4nia de formatura no audit\u00f3rio do INJR.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5404-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17330\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5404-1.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5404-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5404-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>A formatura contou com a presen\u00e7a dos professores respons\u00e1veis, que acompanharam de perto o progresso dos pais ao longo do curso. Al\u00e9m disso, o evento foi prestigiado pelo Diretor Administrativo Jos\u00e9 Benicio da Silva Santos e o Coordenador de Atividades Esportivas do Projeto Noturno, Eric Pontes Gebrin. A presen\u00e7a desses profissionais refor\u00e7ou o apoio e a valoriza\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o aos esfor\u00e7os e conquistas dos pais que participaram do curso de nata\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante a cerim\u00f4nia de formatura, alguns pais compartilharam suas experi\u00eancias e emo\u00e7\u00f5es em rela\u00e7\u00e3o ao curso noturno de nata\u00e7\u00e3o. Kleber Rodrigo dos Santos, um dos alunos, afirmou: &#8220;A gente acha que a gente sabe nadar, mas na verdade a t\u00e9cnica [a gente n\u00e3o sabe]. Toda a paci\u00eancia dos professores \u00e9 algo bem legal, e a nata\u00e7\u00e3o foi muito bom para mim para e minha turma.&#8221; Ruth Raquel dos Santos Fonseca, outra aluna presente, acrescentou: &#8221; Hoje, sim, posso dizer que aprendemos a nadar gra\u00e7as aos professores. &#8221;\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5295.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17329\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5295.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5295-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5295-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Para os professores, o sentimento de v\u00ea-los concluindo mais uma etapa foi de orgulho. &#8220;Eu e o professor Fabio estamos muito super felizes com isso e assim acredito que eles tamb\u00e9m estejam, foi um momento muito especial muito marcante e que vai ficar guardado no nosso cora\u00e7\u00e3o para sempre&#8221;, conta Ianka.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>O Instituto Projeto Neymar Jr. parabeniza os pais pelo esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o demonstrados, e agradecemos aos professores pelo comprometimento em auxiliar os alunos em sua jornada na nata\u00e7\u00e3o. A institui\u00e7\u00e3o reafirma seu compromisso em proporcionar oportunidades de desenvolvimento esportivo e valoriza a determina\u00e7\u00e3o dos pais em buscar aprimoramento e supera\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6009-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17331\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6009-1.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6009-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6009-1-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 4 de julho, os pais e respons\u00e1veis do curso noturno de nata\u00e7\u00e3o do Projeto Fam\u00edlia do Instituto Projeto Neymar Jr. participaram de uma noite de provas para testar suas habilidades aqu\u00e1ticas. Com determina\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o, os alunos foram avaliados pelos professores F\u00e1bio Franscisco e Ianka Nogueira para as determina\u00e7\u00f5es de n\u00edveis na modalidade. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17331,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17327"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17327"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17327\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17334,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17327\/revisions\/17334"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17331"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17327"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17327"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17327"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}