{"id":17335,"date":"2023-07-13T14:00:59","date_gmt":"2023-07-13T17:00:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17335"},"modified":"2023-07-14T14:04:05","modified_gmt":"2023-07-14T17:04:05","slug":"injr-encerra-o-1o-semestre-de-2023-com-semana-de-eventos-culturais-e-esportivos-no-injr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/injr-encerra-o-1o-semestre-de-2023-com-semana-de-eventos-culturais-e-esportivos-no-injr\/","title":{"rendered":"INJR encerra o 1\u00ba Semestre de 2023 com Semana de Eventos Culturais e Esportivos no INJR"},"content":{"rendered":"\n<p>Na \u00faltima semana de aula, que ocorreu de 3 a 7 de julho, o Instituto Projeto Neymar Jr. promoveu uma s\u00e9rie de eventos para encerrar o semestre de forma memor\u00e1vel. Os alunos foram agraciados com uma programa\u00e7\u00e3o especial que envolveu atividades culturais e esportivas, com o intuito de celebrar a diversidade e promover a intera\u00e7\u00e3o entre os estudantes.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5124.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17337\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5124.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5124-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5124-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Para explorar diferentes culturas, os professores do N\u00facleo de Idiomas organizaram palestras e atividades tem\u00e1ticas relacionadas aos pa\u00edses cujas l\u00ednguas s\u00e3o ensinadas na institui\u00e7\u00e3o. No dia 4 de julho, os alunos tiveram a oportunidade de aprender sobre a Independ\u00eancia dos Estados Unidos, atrav\u00e9s das aulas de Ingl\u00eas. J\u00e1 no dia 06 de julho, os professores de Franc\u00eas abordaram a queda da Bastilha, um evento emblem\u00e1tico da hist\u00f3ria francesa ocorrido em 14 de julho de 1789. Al\u00e9m disso, no dia 7 de julho, os professores de espanhol conversaram com os alunos sobre o significado do Dia Internacional da Mulher Negra Latino-Americana e Caribenha, celebrado em 25 de julho, e apresentaram algumas personalidades negras hist\u00f3ricas.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5103.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17336\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5103.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5103-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL5103-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Durante as atividades culturais, os alunos demonstraram grande entusiasmo em aprender sobre diferentes culturas e eventos significativos ao redor do mundo. Laura Lima, uma das alunas, compartilhou sua experi\u00eancia: &#8221; Hoje aprendemos que a revolu\u00e7\u00e3o francesa teve um impacto significativo na hist\u00f3ria mundial.\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m das atividades culturais, o Instituto tamb\u00e9m realizou o Terceiro Festival de Nata\u00e7\u00e3o, proporcionando aos alunos uma prova especial. O festival contou com a participa\u00e7\u00e3o de todas as turmas, foram divididos os alunos em seus n\u00edveis e as suas idades para que ficassem de forma competitiva. Ao final da prova, todos os participantes foram agraciados com um certificado de participa\u00e7\u00e3o, reconhecendo seu esp\u00edrito esportivo e dedica\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6082.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17339\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6082.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6082-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6082-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Mois\u00e9s, um aluno entusiasmado com o festival de nata\u00e7\u00e3o, contou um pouco da sua experiencia: &#8220;Depois que eu ouvi o professor&nbsp; falando \u2018voc\u00ea consegue, vamos l\u00e1!\u2019, eu dei o meu melhor e decidi tentar. Foi assim que eu cheguei em primeiro lugar no festival de nata\u00e7\u00e3o de Instituto Neymar Jr.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>O professor de nata\u00e7\u00e3o Luiz Felipe Brand\u00e3o contou que o campeonato tem a pretens\u00e3o de acontecer no encerramento de cada semestre, para acompanhar o desenvolvimento dos alunos na modalidade. \u201cN\u00f3s dividimos os alunos em seus n\u00edveis e as suas idades para que ficasse de forma bem competitiva\u201d, explica Brand\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>O Instituto Projeto Neymar Jr. refor\u00e7a seu compromisso em oferecer uma educa\u00e7\u00e3o completa, que valoriza n\u00e3o apenas o desenvolvimento acad\u00eamico, mas tamb\u00e9m o cultural e o esportivo. Os eventos realizados durante a \u00faltima semana de aula evidenciaram a import\u00e2ncia de celebrar a diversidade cultural e incentivar a pr\u00e1tica esportiva, proporcionando aos alunos experi\u00eancias enriquecedoras e momentos de uni\u00e3o e confraterniza\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"533\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6235.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17340\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6235.jpg 800w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6235-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/GAL6235-768x512.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Na \u00faltima semana de aula, que ocorreu de 3 a 7 de julho, o Instituto Projeto Neymar Jr. promoveu uma s\u00e9rie de eventos para encerrar o semestre de forma memor\u00e1vel. Os alunos foram agraciados com uma programa\u00e7\u00e3o especial que envolveu atividades culturais e esportivas, com o intuito de celebrar a diversidade e promover a intera\u00e7\u00e3o [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17339,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17335"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17335"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17335\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17341,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17335\/revisions\/17341"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17339"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17335"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17335"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17335"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}