{"id":17377,"date":"2023-09-07T13:53:05","date_gmt":"2023-09-07T16:53:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17377"},"modified":"2023-09-07T13:53:06","modified_gmt":"2023-09-07T16:53:06","slug":"apresentando-a-colecao-instituto-neymar-jr","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/apresentando-a-colecao-instituto-neymar-jr\/","title":{"rendered":"APRESENTANDO A COLE\u00c7\u00c3O INSTITUTO NEYMAR JR."},"content":{"rendered":"\n<p>A empresa esportiva global PUMA lan\u00e7ou hoje uma cole\u00e7\u00e3o com o Instituto Neymar Jr., um centro comunit\u00e1rio fundado por Neymar Jr. para ajudar jovens carentes em seu antigo bairro na Praia Grande, perto de Santos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.05-PM-1024x576.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17373\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.05-PM-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.05-PM-300x169.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.05-PM-768x432.jpeg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.05-PM-1536x864.jpeg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.05-PM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Para esta cole\u00e7\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o especial e chuteiras FUTURE INJR, a PUMA trabalhou junto com as crian\u00e7as do Instituto para criar ilustra\u00e7\u00f5es inspiradas pelo \u00eddolo brasileiro e celebrar Neymar Jr. por retribuir \u00e0 comunidade que o moldou. As crian\u00e7as foram instru\u00eddas para desenhar \u2018o que Neymar representa para elas\u2019 e como ele os inspira, com a PUMA usando uma mistura de diferentes desenhos criados pelas crian\u00e7as para o design final.<\/p>\n\n\n\n<p>As crian\u00e7as que aparecem na campanha s\u00e3o crian\u00e7as que desenvolveram os desenhos para o design final, em um per\u00eddo de cerca de 18 meses entre as ilustra\u00e7\u00f5es originais e o lan\u00e7amento da cole\u00e7\u00e3o final. Tamb\u00e9m foi pedido para que as crian\u00e7as escrevessem seus nomes, que aparecer\u00e3o nas solas interiores das chuteiras e na gola das camisetas da cole\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cO Instituto \u00e9 muito especial para mim. Desde sua inaugura\u00e7\u00e3o em 2014, conseguimos ajudar crian\u00e7as e fam\u00edlias carentes atrav\u00e9s do esporte, educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade. O Instituto \u00e9 um lugar em que as crian\u00e7as podem ir ap\u00f3s a escola para aprender habilidades extra que ajudar\u00e3o a moldar seus futuros. Estou muito orgulhoso do time por tr\u00e1s deste lugar incr\u00edvel e o impacto que tivemos na comunidade, alcan\u00e7ando mais de 10 mil pessoas. Poder trabalhar com algumas das crian\u00e7as em uma cole\u00e7\u00e3o foi um momento lindo para mim e espero que eu possa dar orgulho para elas, ao cal\u00e7ar as chuteiras que elas fizeram para mim\u201d, disse Neymar Jr.<\/p>\n\n\n\n<p>A chuteira em si \u00e9 projetada com um cabedal adapt\u00e1vel FUZIONFIT360, que combina malha dupla, tric\u00f4 el\u00e1stico e PWRTAPE para fixar o p\u00e9 em um ajuste confort\u00e1vel e de apoio \u2013 permitindo jogar com ou sem cadar\u00e7os. As texturas 3D projetadas em zonas de contato essenciais foram otimizadas para aprimorar a ader\u00eancia e o controle da bola, enquanto a sola exterior usa nosso Dynamic Motion System e melhora a estabilidade, agilidade e tra\u00e7\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"684\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.03-PM-1024x684.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17370\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.03-PM-1024x684.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.03-PM-300x200.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.03-PM-768x513.jpeg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.03-PM-1536x1025.jpeg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.03-PM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Como um passo em dire\u00e7\u00e3o a um futuro melhor, a chuteira FUTURE INJR \u00e9 feita de pelo menos 20% materiais reciclados.<\/p>\n\n\n\n<p>A Neymar Jr. Instituto Collection apresenta itens desenvolvidos por crian\u00e7as do Instituto Neymar Jr., incluindo tops de treinamento Neymar&nbsp; Jr., camisas de treino, shorts, moletons, camisetas de algod\u00e3o, mochilas, chap\u00e9us de baseball, caneleiras e bolas de futebol em tamanhos para crian\u00e7as e adultos.<\/p>\n\n\n\n<p>Comemore o futebol e o Instituto Neymar Jr. com a Neymar Jr. Instituto Collection, dispon\u00edvel a partir do dia 7 de setembro, nas lojas PUMA e na PUMA.com.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"576\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.04-PM-1024x576.jpeg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17371\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.04-PM-1024x576.jpeg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.04-PM-300x169.jpeg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.04-PM-768x432.jpeg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.04-PM-1536x864.jpeg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/09\/WhatsApp-Image-2023-09-07-at-1.43.04-PM.jpeg 1600w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A empresa esportiva global PUMA lan\u00e7ou hoje uma cole\u00e7\u00e3o com o Instituto Neymar Jr., um centro comunit\u00e1rio fundado por Neymar Jr. para ajudar jovens carentes em seu antigo bairro na Praia Grande, perto de Santos. Para esta cole\u00e7\u00e3o de edi\u00e7\u00e3o especial e chuteiras FUTURE INJR, a PUMA trabalhou junto com as crian\u00e7as do Instituto para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17373,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17377"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17377"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17377\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17378,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17377\/revisions\/17378"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17373"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17377"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17377"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17377"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}