{"id":17445,"date":"2023-10-15T10:43:49","date_gmt":"2023-10-15T13:43:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17445"},"modified":"2023-10-18T10:47:20","modified_gmt":"2023-10-18T13:47:20","slug":"instituto-neymar-jr-comemora-dia-das-criancas-com-festa-cyberfest-e-patrocinio-do-parceiro-alignmed-brasil-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/instituto-neymar-jr-comemora-dia-das-criancas-com-festa-cyberfest-e-patrocinio-do-parceiro-alignmed-brasil-2\/","title":{"rendered":"INSTITUTO NEYMAR JR. COMEMORA DIA DAS CRIAN\u00c7AS COM FESTA \u201cCYBERFEST\u201d E PATROC\u00cdNIO DO PARCEIRO ALIGNMED BRASIL"},"content":{"rendered":"\n<p>Nesta ter\u00e7a-feira (10), o Instituto Projeto Neymar Jr. realizou a festa de Dia das Crian\u00e7as de 2023, especialmente planejada e desenvolvida para as crian\u00e7as e os jovens atendidos pelo projeto. O evento, intitulado &#8220;Cyberfest,&#8221; transformou a quadra do INJR em um mundo cibern\u00e9tico repleto de alegria e divers\u00e3o. A comemora\u00e7\u00e3o contou com o apoio total do parceiro do INJR, Alignmed Brasil.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<iframe title=\"Feliz Dia das Crian\u00e7as! - Instituto Neymar Jr.\" width=\"800\" height=\"450\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/-_fudObxtVc?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>Muito al\u00e9m da festa de Dia das Crian\u00e7as, a Alignmed Brasil, ao longo do ano, desempenha um papel fundamental no apoio ao andamento do projeto. Para o Dia das Crian\u00e7as, a empresa se dedicou a proporcionar alegria e realiza\u00e7\u00e3o de sonhos \u00e0s crian\u00e7as atendidas pela institui\u00e7\u00e3o. Para o CEO da empresa, Dr. Gregory Markarian, \u201cfazer parte da felicidade e realiza\u00e7\u00e3o de sonhos das crian\u00e7as atendidas pelo Instituto Neymar Jr. \u00e9 uma experi\u00eancia verdadeiramente gratificante e emocionante. Sentimos uma mistura de alegria, gratid\u00e3o e satisfa\u00e7\u00e3o ao contribuir para esse momento especial nssas crian\u00e7as.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Para a Alignmed Brasil, a responsabilidade social vai al\u00e9m dos neg\u00f3cios, estendendo-se ao bem-estar e \u00e0 alegria das comunidades que servem. A empresa acredita que investir em eventos e iniciativas que beneficiam crian\u00e7as e comunidades \u00e9 parte integrante de sua miss\u00e3o, refletindo seus valores de responsabilidade social corporativa.<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m disso, o envolvimento da Alignmed Brasil n\u00e3o impacta apenas o presente, mas tamb\u00e9m molda positivamente o futuro dessas crian\u00e7as. Atrav\u00e9s de momentos de felicidade e celebra\u00e7\u00e3o, as crian\u00e7as s\u00e3o inspiradas a sonhar alto e a acreditar que podem alcan\u00e7ar seus objetivos. Al\u00e9m disso, eventos como este contribuem para o bem-estar emocional das crian\u00e7as, promovendo valores humanit\u00e1rios, desenvolvendo habilidades sociais e emocionais, e incentivando a consci\u00eancia social e cidadania ativa.<\/p>\n\n\n\n<p>No entanto, o aspecto mais gratificante desse envolvimento \u00e9 a transforma\u00e7\u00e3o e o impacto positivo que \u00e9 poss\u00edvel quando se investe nas crian\u00e7as e em seu potencial. Ver os sorrisos e a felicidade estampados nos rostos das crian\u00e7as, v\u00ea-las ganhar confian\u00e7a e desenvolver habilidades, tudo isso \u00e9 verdadeiramente recompensador para a Alignmed Brasil.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03646-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17441\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03646-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03646-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03646-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03646-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03646-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Os alunos do Instituto Neymar Jr. tamb\u00e9m receberam uma mensagem especial de Dia das Crian\u00e7as: &#8220;Neste Dia das Crian\u00e7as, queremos celebrar com voc\u00eas toda a alegria, imagina\u00e7\u00e3o e energia que torna cada um de voc\u00eas t\u00e3o especial. Voc\u00eas s\u00e3o a luz que ilumina nosso mundo e a promessa de um futuro brilhante. Nunca deixem de sonhar grande, pois \u00e9 nos sonhos que encontramos nossa verdadeira for\u00e7a e inspira\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas s\u00e3o \u00fanicos, talentosos e capazes de conquistar o mundo.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p>Al\u00e9m da participa\u00e7\u00e3o da Alignmed Brasil, outros apoiadores contribu\u00edram para o sucesso da festa. A m\u00fasica ficou a cargo do DJ Luan Pantel, cujas batidas contagiantes se combinaram perfeitamente com a pista de dan\u00e7a espelhada e a ilumina\u00e7\u00e3o deslumbrante. Adicionando ritmo \u00e0 festa, tivemos os grupos de dan\u00e7a Braza Play, Point da Dan\u00e7a e Endorfina, bem como o talentoso instrutor Jorge Alloy. Eles trouxeram movimentos incr\u00edveis, garantindo que todos estivessem em sintonia com o ritmo.<\/p>\n\n\n\n<p>A celebra\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m contou com a eletrizante batalha de rimas, trazendo ao palco talentos como ZKR, Luska Mc, Lucas Poeta, Mc Tubar\u00e3o e Pedro Trick. <\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04085-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17442\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04085-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04085-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04085-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04085-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04085-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Mas as surpresas n\u00e3o pararam por a\u00ed! As crian\u00e7as se maravilharam com a apari\u00e7\u00e3o do Rob\u00f4 gigante do Grupo do Palha\u00e7o Pirueta, e se deliciaram com os lanches fornecidos pelos carrinhos de comida da Deby Festas e Eventos. Refrescando o ambiente, Naturalle Ice Up forneceu sorvetes que rapidamente se tornaram os favoritos entre os pequenos.<\/p>\n\n\n\n<p>Uma das atra\u00e7\u00f5es mais inovadoras foi a c\u00e2mera 360\u00ba da The Movie 13, que deu um toque moderno ao tema da festa. E, claro, devemos mencionar o valioso apoio do Grupo Faup, que n\u00e3o apenas forneceu vouchers para os lanches, desempenhando um papel crucial na comunica\u00e7\u00e3o visual do evento.<\/p>\n\n\n\n<p>A comemora\u00e7\u00e3o contou, ainda, com a presen\u00e7a da presidente do INJR, Nadine Gon\u00e7alves, que conferiu as atra\u00e7\u00f5es de perto e distribuiu carinho e simpatia para as crian\u00e7as e adolescentes.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04104-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17443\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04104-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04104-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04104-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04104-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC04104-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>O Instituto Projeto Neymar Jr. agradece, especialmente, \u00e0 Alignmed Brasil e a todos os apoiadores por tornarem este Dia das Crian\u00e7as uma celebra\u00e7\u00e3o memor\u00e1vel no Instituto Projeto Neymar Jr. e pela dedica\u00e7\u00e3o em proporcionar momentos de alegria e realiza\u00e7\u00e3o \u00e0s crian\u00e7as. A parceria e o compromisso com o bem-estar da comunidade s\u00e3o verdadeiramente inspiradores.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03628-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17440\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03628-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03628-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03628-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03628-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03628-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nesta ter\u00e7a-feira (10), o Instituto Projeto Neymar Jr. realizou a festa de Dia das Crian\u00e7as de 2023, especialmente planejada e desenvolvida para as crian\u00e7as e os jovens atendidos pelo projeto. O evento, intitulado &#8220;Cyberfest,&#8221; transformou a quadra do INJR em um mundo cibern\u00e9tico repleto de alegria e divers\u00e3o. A comemora\u00e7\u00e3o contou com o apoio total [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17441,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17445"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17445\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17446,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17445\/revisions\/17446"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17441"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17445"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}