{"id":17455,"date":"2023-10-27T12:06:45","date_gmt":"2023-10-27T15:06:45","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17455"},"modified":"2023-10-27T12:06:46","modified_gmt":"2023-10-27T15:06:46","slug":"instituto-neymar-jr-realiza-2o-campeonato-super-cerebro-de-soroban","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/instituto-neymar-jr-realiza-2o-campeonato-super-cerebro-de-soroban\/","title":{"rendered":"Instituto Neymar Jr. realiza 2\u00ba Campeonato Super C\u00e9rebro de Soroban"},"content":{"rendered":"\n<p>Em setembro, o Instituto Projeto Neymar Jr. teve a honra de sediar a segunda edi\u00e7\u00e3o do Campeonato Super C\u00e9rebro de Soroban. Durante o ano letivo, os alunos s\u00e3o continuamente treinados atrav\u00e9s do m\u00e9todo pedag\u00f3gico da Franquia Super C\u00e9rebro, parceiro do projeto social, que emprega o \u00e1baco japon\u00eas, soroban, como ferramenta primordial para o ensino da matem\u00e1tica.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02811-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17456\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02811-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02811-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02811-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02811-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02811-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>As categorias do campeonato foram meticulosamente segmentadas entre &#8216;Pr\u00e9 B\u00e1sico&#8217; e &#8216;B\u00e1sico&#8217;, demonstrando um not\u00e1vel espet\u00e1culo de destreza e concentra\u00e7\u00e3o. A Professora Raquel Cristina elucidou os benef\u00edcios do m\u00e9todo, indicando que &#8220;por meio do Soroban, os alunos potencializam habilidades cognitivas, como mem\u00f3ria, racioc\u00ednio l\u00f3gico e concentra\u00e7\u00e3o&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p>Os estudantes dedicaram-se intensivamente durante o ano em prepara\u00e7\u00e3o para o campeonato. Pedro Amorim, um dos participantes, expressou sua satisfa\u00e7\u00e3o: &#8220;Estou extremamente contente em ter participado e sa\u00eddo vitorioso, tendo sido agraciado com pr\u00eamios.&#8221; Giovana San Germano, por sua vez, manifestou sua gratid\u00e3o \u00e0 equipe pedag\u00f3gica, afirmando: &#8220;Sou grata aos docentes que nos orientaram ao longo do processo. Estou muito contente com a vit\u00f3ria e espero que seja apenas o in\u00edcio de muitas outras conquistas.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02928-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17457\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02928-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02928-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02928-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02928-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC02928-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>O empenho e a seriedade com que nossos alunos abordaram a competi\u00e7\u00e3o foram palp\u00e1veis, com momentos de grande expectativa e ansiedade durante a execu\u00e7\u00e3o das opera\u00e7\u00f5es matem\u00e1ticas. O desempenho de cada estudante nos enche de satisfa\u00e7\u00e3o e admira\u00e7\u00e3o. Parabenizamos todos os participantes por sua ineg\u00e1vel dedica\u00e7\u00e3o e determina\u00e7\u00e3o. Mantenham-se em sua trajet\u00f3ria ascendente de excel\u00eancia, pois voc\u00eas representam o promissor futuro que nos motiva.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03049-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17458\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03049-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03049-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03049-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03049-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/10\/DSC03049-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Em setembro, o Instituto Projeto Neymar Jr. teve a honra de sediar a segunda edi\u00e7\u00e3o do Campeonato Super C\u00e9rebro de Soroban. Durante o ano letivo, os alunos s\u00e3o continuamente treinados atrav\u00e9s do m\u00e9todo pedag\u00f3gico da Franquia Super C\u00e9rebro, parceiro do projeto social, que emprega o \u00e1baco japon\u00eas, soroban, como ferramenta primordial para o ensino da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17456,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17455"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17455"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17455\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17459,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17455\/revisions\/17459"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17455"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17455"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17455"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}