{"id":17469,"date":"2024-01-05T11:07:05","date_gmt":"2024-01-05T14:07:05","guid":{"rendered":"https:\/\/institutoneymarjr.org.br\/?p=17469"},"modified":"2024-01-05T11:08:17","modified_gmt":"2024-01-05T14:08:17","slug":"rematricula-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/rematricula-2024\/","title":{"rendered":"Rematr\u00edcula 2024"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"819\" height=\"1024\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"https:\/\/institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Cartaz-Rematriculas-2024-819x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17470\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Cartaz-Rematriculas-2024-819x1024.png 819w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Cartaz-Rematriculas-2024-240x300.png 240w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Cartaz-Rematriculas-2024-768x960.png 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/Cartaz-Rematriculas-2024.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 819px) 100vw, 819px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>\u2757Aten\u00e7\u00e3o pais e respons\u00e1veis! No dia 8 de Janeiro, segunda-feira, inicia o nosso processo de rematr\u00edcula para o ano letivo de 2024!<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es:<br>A rematr\u00edcula ser\u00e1 realizada do dia 8 ao dia 22 de Janeiro, das 13h \u00e0s 21h, de segunda a sexta-feira.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o haver\u00e1 rematr\u00edcula nos dias 16 e 17.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udd30 Procedimento: Entrega da declara\u00e7\u00e3o escolar do ano letivo de 2024 na secretaria do INJR.<\/p>\n\n\n\n<p>\ud83d\udce2 ATEN\u00c7\u00c3O PAIS E RESPONS\u00c1VEIS! \u00c9 obrigat\u00f3ria a entrega da declara\u00e7\u00e3o escolar para que a rematr\u00edcula seja efetivada.<\/p>\n\n\n\n<p>\u2753D\u00favidas sobre matr\u00edculas? O processo de matr\u00edcula para novos alunos iniciar\u00e1 no dia 05 de Fevereiro. Aguarde e acompanhe as nossas redes para mais informa\u00e7\u00f5es!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u2757Aten\u00e7\u00e3o pais e respons\u00e1veis! No dia 8 de Janeiro, segunda-feira, inicia o nosso processo de rematr\u00edcula para o ano letivo de 2024! \ud83d\udd30 Informa\u00e7\u00f5es:A rematr\u00edcula ser\u00e1 realizada do dia 8 ao dia 22 de Janeiro, das 13h \u00e0s 21h, de segunda a sexta-feira. N\u00e3o haver\u00e1 rematr\u00edcula nos dias 16 e 17. \ud83d\udd30 Procedimento: Entrega da [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17473,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17469"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17469"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17469\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17472,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17469\/revisions\/17472"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17473"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17469"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17469"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17469"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}