{"id":17462,"date":"2023-11-23T10:48:05","date_gmt":"2023-11-23T13:48:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/?p=17462"},"modified":"2023-11-23T10:48:06","modified_gmt":"2023-11-23T13:48:06","slug":"reuniao-pais-e-responsaveis","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/reuniao-pais-e-responsaveis\/","title":{"rendered":"Reuni\u00e3o Pais e Respons\u00e1veis"},"content":{"rendered":"\n<p>ATEN\u00c7\u00c3O! Nos dias 29 e 30 de Novembro, quarta e quinta-feira, o Instituto Neymar Jr. convida os pais e respons\u00e1veis dos alunos do Instituto Projeto Neymar Jr. para reuni\u00e3o sobre a agenda pedag\u00f3gica de 2024, realizada no audit\u00f3rio do INJR.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"780\" height=\"1024\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Aviso-Reunia\u0303o-de-Pais-Cartaz-780x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17463\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Aviso-Reunia\u0303o-de-Pais-Cartaz-780x1024.png 780w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Aviso-Reunia\u0303o-de-Pais-Cartaz-228x300.png 228w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Aviso-Reunia\u0303o-de-Pais-Cartaz-768x1009.png 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Aviso-Reunia\u0303o-de-Pais-Cartaz-1170x1536.png 1170w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2023\/11\/Aviso-Reunia\u0303o-de-Pais-Cartaz-1559x2048.png 1559w\" sizes=\"(max-width: 780px) 100vw, 780px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Confira o calend\u00e1rio de acordo com a turmas dos nossos alunos:<\/p>\n\n\n\n<p>29 de Novembro (quarta-feira)<br>Turmas A &#8211; 8h<br>Turmas C &#8211; 10h<br>Turmas F &#8211; 13h<br>Turmas H &#8211; 15h<\/p>\n\n\n\n<p>30 de Novembro (quinta-feira)<br>Turmas B &#8211; 8h<br>Turmas D &#8211; 10h<br>Turmas G &#8211; 14h<br>Projeto Noturno &#8211; 19h<\/p>\n\n\n\n<p>Esperamos voc\u00ea!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>ATEN\u00c7\u00c3O! Nos dias 29 e 30 de Novembro, quarta e quinta-feira, o Instituto Neymar Jr. convida os pais e respons\u00e1veis dos alunos do Instituto Projeto Neymar Jr. para reuni\u00e3o sobre a agenda pedag\u00f3gica de 2024, realizada no audit\u00f3rio do INJR. Confira o calend\u00e1rio de acordo com a turmas dos nossos alunos: 29 de Novembro (quarta-feira)Turmas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17464,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17462"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17462"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17462\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17466,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17462\/revisions\/17466"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17464"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17462"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17462"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17462"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}