{"id":17479,"date":"2024-02-23T11:09:02","date_gmt":"2024-02-23T14:09:02","guid":{"rendered":"https:\/\/institutoneymarjr.org.br\/?p=17479"},"modified":"2024-02-23T11:09:30","modified_gmt":"2024-02-23T14:09:30","slug":"acao-de-corte-marco-de-2024","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/acao-de-corte-marco-de-2024\/","title":{"rendered":"A\u00e7\u00e3o de Corte &#8211; Mar\u00e7o de 2024"},"content":{"rendered":"\n<p>Aten\u00e7\u00e3o pais e respons\u00e1veis!<\/p>\n\n\n\n<p>As inscri\u00e7\u00f5es para a A\u00e7\u00e3o de Corte de Cabelo do m\u00eas de Mar\u00e7o ir\u00e3o iniciar na segunda-feira, dia 26 de Fevereiro! Os alunos e familiares atendidos pelo Instituto poder\u00e3o se inscrever em nossa secretaria. Nesse m\u00eas, vamos contar com a equipe do Clube do Corte para dar aquela renovada no visual da garotada e de toda a fam\u00edlia!<\/p>\n\n\n\n<p>A a\u00e7\u00e3o acontece no dia 04 de Mar\u00e7o!<\/p>\n\n\n\n<p>As vagas s\u00e3o limitadas! \ufe0f100 Cortes masculinos e 30 cortes femininos!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"819\" height=\"1024\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"https:\/\/institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Cartaz-Ac\u0327a\u0303o-de-Corte-Janeiro-2024-Feed-819x1024.png\" alt=\"\" class=\"wp-image-17480\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Cartaz-Ac\u0327a\u0303o-de-Corte-Janeiro-2024-Feed-819x1024.png 819w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Cartaz-Ac\u0327a\u0303o-de-Corte-Janeiro-2024-Feed-240x300.png 240w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Cartaz-Ac\u0327a\u0303o-de-Corte-Janeiro-2024-Feed-768x960.png 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/Cartaz-Ac\u0327a\u0303o-de-Corte-Janeiro-2024-Feed.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 819px) 100vw, 819px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Aten\u00e7\u00e3o pais e respons\u00e1veis! As inscri\u00e7\u00f5es para a A\u00e7\u00e3o de Corte de Cabelo do m\u00eas de Mar\u00e7o ir\u00e3o iniciar na segunda-feira, dia 26 de Fevereiro! Os alunos e familiares atendidos pelo Instituto poder\u00e3o se inscrever em nossa secretaria. Nesse m\u00eas, vamos contar com a equipe do Clube do Corte para dar aquela renovada no visual [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17481,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17479"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17479"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17479\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17483,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17479\/revisions\/17483"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17481"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17479"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17479"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17479"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}