{"id":17498,"date":"2024-02-20T15:31:00","date_gmt":"2024-02-20T18:31:00","guid":{"rendered":"https:\/\/institutoneymarjr.org.br\/?p=17498"},"modified":"2024-03-06T15:41:49","modified_gmt":"2024-03-06T18:41:49","slug":"instituto-neymar-jr-recebe-atleta-de-triathlon-marcus-fernandes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/instituto-neymar-jr-recebe-atleta-de-triathlon-marcus-fernandes\/","title":{"rendered":"Instituto Neymar Jr. recebe atleta de triathlon Marcus Fernandes"},"content":{"rendered":"\n<p>No dia 19 de fevereiro, o Instituto Projeto Neymar Jr. recebeu a visita de Marcus Fernandes, triatleta e campe\u00e3o do SP Open de Biathon, bem como destacado nadador, vencedor de t\u00edtulos nos 1500m e 800m, e bicampe\u00e3o do Triathlon Internacional de Santos. Durante sua estadia, Marcus participou das atividades institucionais, interagindo com os alunos e compartilhando suas viv\u00eancias. Sua presen\u00e7a proporcionou um est\u00edmulo adicional aos participantes, enfatizando valores como dedica\u00e7\u00e3o, disciplina e perseveran\u00e7a, t\u00e3o relevantes tanto no \u00e2mbito esportivo quanto na vida cotidiana.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04097-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17502\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04097-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04097-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04097-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04097-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04097-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Ao acompanhar de perto as opera\u00e7\u00f5es do Instituto, Marcus p\u00f4de observar de forma direta o impacto positivo do esporte e da educa\u00e7\u00e3o na forma\u00e7\u00e3o dos jovens. Durante as intera\u00e7\u00f5es, expressou apre\u00e7o pela miss\u00e3o do Instituto Projeto Neymar Jr. em facilitar o acesso ao esporte e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o de qualidade para indiv\u00edduos em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade social. Sua impress\u00e3o sobre o Instituto ressaltou a import\u00e2ncia de iniciativas similares em n\u00edvel nacional, destacando a relev\u00e2ncia do trabalho desenvolvido.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04104-1-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17499\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04104-1-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04104-1-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04104-1-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04104-1-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04104-1-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>O Instituto Projeto Neymar Jr. agradece sinceramente a Marcus Fernandes por sua visita inspiradora e construtiva. Sua participa\u00e7\u00e3o ativa e engajamento com os alunos deixaram uma impress\u00e3o duradoura, fortalecendo o compromisso da institui\u00e7\u00e3o com a promo\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o, do esporte e do desenvolvimento integral da juventude. As palavras e a presen\u00e7a de Marcus continuar\u00e3o a servir como fonte de motiva\u00e7\u00e3o para os alunos, incentivando-os a perseguirem seus objetivos com determina\u00e7\u00e3o e paix\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-large\"><img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"683\" onerror=\"this.src='https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/image-not-available.jpg'\" src=\"http:\/\/institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04017-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-17501\" srcset=\"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04017-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04017-300x200.jpg 300w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04017-768x512.jpg 768w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04017-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/DSC04017-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>No dia 19 de fevereiro, o Instituto Projeto Neymar Jr. recebeu a visita de Marcus Fernandes, triatleta e campe\u00e3o do SP Open de Biathon, bem como destacado nadador, vencedor de t\u00edtulos nos 1500m e 800m, e bicampe\u00e3o do Triathlon Internacional de Santos. Durante sua estadia, Marcus participou das atividades institucionais, interagindo com os alunos e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":17502,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17498"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17498"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17498\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":17503,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17498\/revisions\/17503"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17498"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17498"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.institutoneymarjr.org.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17498"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}